<?xml version="1.0"?>
<log>
<logentry
   revision="630">
<author>puyopuyo</author>
<date>2010-03-11T15:43:37.924614Z</date>
<msg>Une bien belle boucle; trouvé en faisant de recherches sur les Robots pour un certain projet : ) - malheureusement le reste est loin d'être à la hauteur.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="629">
<author>glafouk</author>
<date>2010-03-06T10:39:26.392982Z</date>
<msg>Des fois Marleen, Tania, Hilde, Daniella et Peter ne causaient pas, y'avait juste les synthés d'Peter et une boite à samples pour répéter les phrases bien idiotes en anglais... Aaah cette p'tite mélodie, c'est décidement fort chouette le Nouveau Battement... </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="628">
<author>deehowyou</author>
<date>2010-03-05T12:08:05.452141Z</date>
<msg>Découvert sur youtube comme étant " [Probably the worst music video ever](http://www.youtube.com/watch?v=vs1CA5hFdd4) ". Après quelques recherches, le groupe s'appelle Mini Moni et a apparemment cartonné au Japon avec ce single.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="627">
<author>edmond-leprince</author>
<date>2010-03-04T14:18:24.078245Z</date>
<msg>En 1979, le violoncelliste [Arthur Russell](http://fr.wikipedia.org/wiki/Arthur_Russell_%28musicien%29), plus portés sur les expérimentations avant-gardistes et la folk, tombe sincèrement amoureux de la musique disco. Le résultat, c'est un album de Dinosaur L (et pas mal de singles sous d'autres pseudos) qui transfigure le genre. Mais tout ce qu'a fait Arthur Russell doit être écouté!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="626">
<author>edmond-leprince</author>
<date>2010-03-02T21:04:46.179056Z</date>
<msg>Je ne sais pas trop ce que raconte [Kan Mikami](http://fr.wikipedia.org/wiki/Kan_Mikami) là, mais il a pas l'air en forme. Est-ce que quelqu'un pourrait lui enlever ce sabre des mains, j'ai peur qu'il fasse une bêtise…</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="625">
<author>glafouk</author>
<date>2010-03-02T17:24:54.817492Z</date>
<msg>Y'en avait déjà eut [ICI](http://www.musiqueapproximative.net/#297) mais bah à chaque fois que j'retombe sur cet album j'ai envie d'en caser une là, c'est une mine ce "Siamois des oreilles" des Lefdup &amp; Lefdup...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="624">
<author>deehowyou</author>
<date>2010-02-27T17:13:20.821714Z</date>
<msg>Un hymne à la gloire des pommes noisettes comme principale alimentation, par les mystérieux [Children Maggots](http://www.youtube.com/watch?v=HfR_PcCTwtE)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="623">
<author>glafouk</author>
<date>2010-02-27T12:05:44.609054Z</date>
<msg>Découvert entre une Chimay et une Duvel en Gelbique grâce à m'sieur Ogoun Ferraille du [Laboratoire](http://www.lelaboratoire.be), un ovni de Neue Deutsche Welle chantée par Deutsch Österreichisches Feingefühl (probables cousins à DAF) vantant les mérites des lèvres sensuelles de feu Yasser Arafat... </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="622">
<author>puyopuyo</author>
<date>2010-02-19T14:41:56.545358Z</date>
<msg>Nous sommes plusieurs à aimer ce morceau...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="621">
<author>chaton-pute</author>
<date>2010-02-16T14:09:46.506226Z</date>
<msg>J’aime bien ce morceau romantique dans la dernière ministeack de [Xerak](http://xerak1.free.fr/). A télécharger [ici](http://xerak1.free.fr/pages/xrecords.html)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="620">
<author>puyopuyo</author>
<date>2010-02-12T09:37:15.640907Z</date>
<msg>De la part de Superpromotion qui ne poste plus pour d'obscures raisons, de la part de moi mais aussi de la part de Nate Wab qui n'a pas de compte, pour Papynou, pour ma petite Melissa, pour tous les collègues et pour toi, public ! Stay rude, stay tuned, stay Ali ! &lt;a href="http://www.stayali.com"&gt; Stay Ali &lt;/a&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="619">
<author>deehowyou</author>
<date>2010-02-11T14:57:59.186701Z</date>
<msg>Yo Yo Yo, ghetto, cacao, du rap chelou et BUENO. Le morceau est mal taggué, on me l'a envoyé comme ça et je ne connais pas le vrai titre. Le groupe c'est [secteur flèche](http://www.secteurfleche.com) , et leur myspace c'est par [ici](http://www.myspace.com/secteurfleche)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="618">
<author>chaton-pute</author>
<date>2010-02-09T15:12:00.414983Z</date>
<msg>Parfois j’écoute du bon _reggae_. L’obscure bande originale du vieux [Bomber X](http://www.youtube.com/watch?v=hiScuDJPR2g)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="617">
<author>glafouk</author>
<date>2010-02-09T09:24:05.475215Z</date>
<msg>Alors ça va brailler que c'est minimal, binaire et farine de dance, mais qu'importe... J'étais tombé sur ce track qui illustre le site de la gare de [BXL Congrès](http://www.bruxelles-congres.eu/) et je l'ai trouvé particulièrement limpide, classieux, entêtant, facile, pratique, efficace, pointu, affuté... Bref il aura bouclé dans mon crane sous mes bouclettes pendant pas mal de temps...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="616">
<author>puyopuyo</author>
<date>2010-02-08T09:21:35.883821Z</date>
<msg>Enfin de l'action ! Sorti sur &lt;a href="http://www.cockrockdisco.com/"&gt; Cock Rock Disco &lt;/a&gt; et en téléchargement gratuit sous forme de Zip. The Toilet est manifestement obsédé par la merde, il faut le dire, mais il n'en fait pas, musicalement parlant, enfin chacun jugera.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="615">
<author>glafouk</author>
<date>2010-01-31T19:52:28.393402Z</date>
<msg>Découverte grâce à Pierre Carles, trouvée chez [Paul Durango](http://pauldurango.blogspot.com/2009/12/professeur-choron.html), ressortie dans mes neurones suite à une discussion houblonée devant l'UDO...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="614">
<author>puyopuyo</author>
<date>2010-01-21T20:45:26.408566Z</date>
<msg>Une bien jolie comptine dans l'esprit des Frozen Embryos sus-cités. Miam Miam</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="613">
<author>glafouk</author>
<date>2010-01-12T10:39:01.437903Z</date>
<msg>Retrouvé dans le tas de 45T lors de ma promenade de noël dans la kasbah où que j'ai grandi... Etrange bidule avec du synthé binaire, de la trompette, du "tobodo bodom" bucal, du "noel tout seul", m'souvient qu'enfant j'adorais mais là, heu je suis perplexe (aaaah les madeleines).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="612">
<author>bozoo</author>
<date>2010-01-09T14:20:55.308330Z</date>
<msg></msg>
</logentry>
<logentry
   revision="611">
<author>eatrabbit</author>
<date>2010-01-05T08:34:20.789202Z</date>
<msg>Komm komm KOMM!!!!!!!!! Encore Bonne Musique.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="610">
<author>glafouk</author>
<date>2010-01-03T20:21:34.980156Z</date>
<msg>La petite faiblesse qui vous perdra... [Pascal Borel](http://www.musiqueapproximative.net/#460) rulez !!!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="609">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-12-30T14:08:46.246455Z</date>
<msg>Une drôle d’histoire. Un morceau ancien. Elle m’est revenue à la mémoire la semaine dernière. Je l’ai cherché. Je ne l’ai pas trouvé. Aujourd’hui elle réapparait sans me prévenir. C’est de[JérômeAbel](http://abel.jerome.free.fr) du collectif  [IMPALA UTOPIA](http://impala.utopia.free.fr).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="608">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-12-23T19:48:56.222713Z</date>
<msg>Sauvons la 5 !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="607">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-12-17T21:15:31.120659Z</date>
<msg>Mlle Nate de "Nate &amp; Jojo", les selectrices Rennaises de l'impossible, Mlle Nate, donc est très Bangkok Impact en ce moment. Je le glisse donc ici pour elle avant que Michel ne lui accorde le privilège de contribuer à cet édifice approximatif mais si beau. Il me semble qu'elle vous embrasse en plus !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="606">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-12-15T20:37:58.288248Z</date>
<msg>Bien avant "Pardon my french" il y avait DJ Stéphane, chanteur des rues à Angers, artiste brut tout ce qu'il y a d'autentique. Il se fait aussi apeller Stephano Di Mariano. Dehowyou vous fera partager un ou deux autres tubes un jour prochain. Un grand merci à Sylvain de Gangpol d'avoir retrouvé ce chef d'oeuvre intemporel version dream . Allez, c'est parti comme ça !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="605">
<author>glafouk</author>
<date>2009-12-14T10:04:41.735756Z</date>
<msg>J'sais pas qui sont ces douze mais j'aime bien comment qu'ils se sont amusé avec le rayon d'fièvre... Disco Tanzen Kamarades !!!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="604">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-12-09T17:12:26.256293Z</date>
<msg>On léve les bras, on léve les bras, on léve les bras, on léve les bras, on léve les bras, on léve les bras, on léve les bras, on léve les bras, on léve les bras, on léve les bras, on léve les bras.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="603">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-12-09T13:06:40.972166Z</date>
<msg>Le tout nouvel album du Chevalier Derinchy comporte 36 chansons, c’est plein de jingles, interludes et tout un tas de trucs vraiment beaux et drôles.
Comme je ne savais pas quoi choisir,  j’ai pensé que La Météo, ça parlerais à tout le monde. A 5 euros, [n’hésitez pas](http://www.lechevalierderinchy.com/shop!.htm) !
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="602">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-12-08T20:54:46.120055Z</date>
<msg>Réver c'est bon pour la santé.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="601">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-12-08T14:29:14.154956Z</date>
<msg>Hurra Torpedo à montré comment mettre de l'ambiance dans une soirée chiante ou tout le monde se réfugie dans la cuisine.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="600">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-12-07T19:40:13.782055Z</date>
<msg>Un petit groupe allemand défunt qui chante en français son vrai Amour de la France et du Disco.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="599">
<author>glafouk</author>
<date>2009-12-07T15:28:30.396489Z</date>
<msg>C'est un peu comme si Brassen avait pris sa guitare, le tout sous l'icone de la sainte madone, lors d'un dinner avec monsieur Rose et monsieur Marron du reservoir à chien. Sauf que là, le type d'appelle Alexis et que j'vais finir par saouler avec mes touboneries...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="598">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-12-04T21:49:21.575102Z</date>
<msg>Pas facile de trouver des morceaux du génial Fossil. Il a un Myspace néanmoins. Celui-ci provient d'une compilation Tigerbeat 6. Ça botte des culs !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="597">
<author>glafouk</author>
<date>2009-12-04T18:08:21.376649Z</date>
<msg>[Cornel Wilczek](http://www.myspace.com/quamusic) habite à Melbourne. Il a bidouillé du bordel à James Cecil (Architecture in Helsinki) et Laurence Pike (Savath + Savalas, Pivot, Triosk) sur une galette et heu, c'est carrément jovial comme sucrerie...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="596">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-12-03T17:59:16.738700Z</date>
<msg>Bizet goes yé-yé</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="595">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-12-03T16:43:28.587653Z</date>
<msg>Oh la la, l'amour et l'érotisme au troisième âge...L'émouvante histoire de Roger et Simone.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="594">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-12-03T16:08:44.810218Z</date>
<msg>France Gall en allemand c'est un peu zinzin quand même...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="593">
<author>glafouk</author>
<date>2009-12-01T15:42:39.200351Z</date>
<msg>"4ème étage, rayon jouets, lingerie de charme, charcuterie" /// Je veux descendre de l'ascenceur !!!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="592">
<author>plancton9</author>
<date>2009-11-30T09:55:25.822528Z</date>
<msg>quand face B permet aux toutous de s'exprimer</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="591">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-11-29T14:59:40.277650Z</date>
<msg>Diable ! Sacrée intro d'album pour les [Antipop Consortium](http://www.myspace.com/antipopny)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="590">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-11-29T14:43:01.688850Z</date>
<msg>L’ami [stromvarx ](http://stromvarx2.blogspot.com) nous a mis l’album entier vers les 4h du matin. J’ai bien aimé.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="589">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-11-29T14:31:26.660737Z</date>
<msg>des jeunes russes pourris</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="588">
<author>glafouk</author>
<date>2009-11-27T16:05:20.749260Z</date>
<msg>Chez les Albicelestes on fait de savant dribbles entre le rond central acoustique et la surface de réparation éléctronique. Des ralentis disponibles [ICI](http://www.myspace.com/thesoundoftremor).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="587">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-11-27T09:02:30.297273Z</date>
<msg>By popular demand : issu de la Radioclash " We are the Robots", un morceau du mythique groupe  italien NOIA (le reste est amplement recommandable)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="586">
<author>glafouk</author>
<date>2009-11-26T09:45:47.675377Z</date>
<msg>Ce morceau est parachuté tout droit d'un mix de 2001 du Syndicat Electronique qu'était en ligne sur [d-i-r-t-y](http://www.d-i-r-t-y.com/) y'a fort longtemps. La "qualité" est un peu molle, mais bon c'était du bon vieux realaudio dumpé à la volée en wav, gravé y'a masse de temps sur cd, puis repassé en mp3 y'a peu. N'ayant jamais trouvé le tracklist nulle part, aucune idée de qui/quoi/comment (si quelqu'un sait j'suis prenneur). C'est tout con, tout basique, pas mal déjà vu, ça fait pas de vague, mais alors je bloque dessus depuis ma première écoute et j'adooooore...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="585">
<author>bozoo</author>
<date>2009-11-22T15:20:50.842072Z</date>
<msg>Un remix de Eye Of The Tiger par Edmx.

</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="584">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-11-21T20:11:37.371400Z</date>
<msg>G104 aka Cem Oval sur une compilation Pharma en 99. Vous voilà bien avancés. Mais écoutez Pluto !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="583">
<author>glafouk</author>
<date>2009-11-20T18:00:32.896418Z</date>
<msg>Un c64 et du sample low-fi =&gt; une jolie tuerie de farine de dance...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="582">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-11-20T09:36:07.528678Z</date>
<msg>Pourquoi ce superbe titre de Rony Emmanuel n'était-il pas encore là ??? Désolé pour la qualité pourrie du mp3...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="581">
<author>glafouk</author>
<date>2009-11-19T14:24:09.228826Z</date>
<msg>Baheu le [5ème Sous-sol](http://www.myspace.com/therealbasements) ça fait un peu comme si feu Ian Curtis et ses potes avaient croisé Lee Perry...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="580">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-11-19T12:57:29.466906Z</date>
<msg>Aujourd'hui je suis de très bonne humeur, et comme j'adore cette chanson et qu'il ne me semble pas l'avoir jamais posté, je vous laisse savourer !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="579">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-11-19T12:33:56.556707Z</date>
<msg>Le grind c'est rigolo !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="578">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-11-18T11:12:36.280184Z</date>
<msg>this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible, this world will not be possible,</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="577">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-11-17T18:05:58.048480Z</date>
<msg>It's a hard-knock life ! Une reprise de Kevin Blechdom...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="576">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-11-16T14:27:07.108551Z</date>
<msg>[Gratuit](http://www.myspace.com/totalgratuit) a une grosse barbe de bucheron et du vernis à ongle rouge. Je l’ai vu en concert il y a trois jours. J’ai aimé le voir se rouler par terre en criant.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="575">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-11-15T15:37:47.025777Z</date>
<msg>Un "classique" parait-il... Découvert pour ma part grâce au génial DJ Motocross qui nous a dit Bye Bye trop tôt. Si tu flanches, ami auditeur, saches qu'une surprise t'attend à l'intérieur ! "Are you ready for this" ?</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="574">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-11-15T13:00:20.509114Z</date>
<msg>Covox à son meilleur - La 8bit qui fait aimer la 8bit</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="573">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-11-14T13:37:23.614714Z</date>
<msg>Et si SLAYER était une bande de chats énervés, bourrés aux amphetamines, aux viagra et aux energy drinks????</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="572">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-11-14T13:20:38.113235Z</date>
<msg>L'ami Yassine de [chocomix](www.myspace.com/chocomix) vient de partager ce morceau japonais qui finit donc tout naturellement ici.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="571">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-11-11T10:46:53.402103Z</date>
<msg>A se procurer : l'album Tropical Slut 2012 de (Kikifruit)[www.myspace.com/kikifruitfromboulorod], sorti en CDR. Tropical violence !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="570">
<author>glafouk</author>
<date>2009-11-11T09:20:24.685582Z</date>
<msg>C'est férié, il fait froid et gris. Une bonne p'tite machine de boules à chewing gum pour ce week end en pleine semaine m'semble parfait pour recolorer en douceur la journée...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="569">
<author>bertier</author>
<date>2009-11-10T11:03:04.174206Z</date>
<msg>Un morceau de [Labitabertier](http://labitabertier.parishq.net/), joué une fois en live (en 2005 à Neuchâtel), et jamais enregistré. On y parle d'homosexualité, de tomates, de Bernard Minet et de Lionel Richie. Je l'aime bien.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="568">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-10-30T23:30:57.958725Z</date>
<msg>La musique du clip culte avec les deux petits asiatiques (Chin2 Anoying asian) - c'est speed.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="567">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-10-29T10:33:02.945012Z</date>
<msg>L'EBM n'a jamais fait de mal à personne.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="566">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-10-28T09:51:12.764332Z</date>
<msg>Découvert pendant une date avec un certain Harry Cover ( trés bon au passage en terme de cover incongrue). Pump up the Jam!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="565">
<author>glafouk</author>
<date>2009-10-22T15:58:36.314979Z</date>
<msg>Kraut de biquette...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="564">
<author>plancton9</author>
<date>2009-10-22T08:42:13.344238Z</date>
<msg>je me rappelle avoir enregistré ce truc sur une cassette lors des émissions tardives de M40</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="563">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-10-21T20:43:29.845118Z</date>
<msg>Un pur morceau tiré de la B.O de HOT ROD, film à decouvrir absolument, entre dumb and dumber, napoleon dynamite et autre conneries du même type...L'histoire d'un type qui fait des cascades en mobylette et qui va tenté un saut de fou pour sauver son père adoptif avec qui il se bat pour de vrai sans arrêt....</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="562">
<author>bibimati</author>
<date>2009-10-21T18:29:55.046629Z</date>
<msg>une chouette reprise hiphop de sugar sugar</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="561">
<author>plancton9</author>
<date>2009-10-21T10:14:45.009550Z</date>
<msg>Dédicace à Catherine Millet</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="560">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-10-20T11:16:44.606882Z</date>
<msg>Le fâmeux hit d'Iron Maiden compressé en mp3 666 fois par Cory Arcangel.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="559">
<author>bertier</author>
<date>2009-10-20T10:22:27.382088Z</date>
<msg>Modselector et Otto reprennent du Scooter. Et dire que j'ai passé tout ce temps sans connaître ce morceau !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="558">
<author>glafouk</author>
<date>2009-10-20T09:02:34.267830Z</date>
<msg>Des "oiseaux de cour" façon gomina pailletée, parfait pour trimballer la machine qui suce les poussières en agitant son séant avec un joli sourire niais...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="557">
<author>glafouk</author>
<date>2009-10-19T15:34:38.036999Z</date>
<msg>Du bon hiphop abstrait, tout simple, tout... efficace en fait...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="556">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-10-19T14:19:43.766595Z</date>
<msg>Le nouveau niwouinwouin !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="555">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-10-16T08:31:49.777548Z</date>
<msg>Le farwest intrigue de nombreux pays quand même… Le clip est à voir via youtube.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="554">
<author>schling</author>
<date>2009-10-15T07:27:37.690475Z</date>
<msg>"Seigneur, pourquoi ces mots sont-ils bannis ?"
[Gérard Palaprat](http://www.gerardpalaprat.com/) chante en français un morceau de la comédie musicale Hair.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="553">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-10-14T19:45:28.676506Z</date>
<msg>Une bien jolie comptine</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="552">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-10-14T19:41:33.625238Z</date>
<msg>C'est allemand aussi, c'est beau, c'est un peu Oktoberfest aussi donc Ein Prosit d'office, comme disent les Belges.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="551">
<author>glafouk</author>
<date>2009-10-14T16:22:43.314750Z</date>
<msg>M'plait beaucoup ce bazar orchestral teuton qui reprend "la maison du soleil qui s'lève" des Animals à la façon de "A 2000 années lumières d'la maison" des Stones, curieuse idée d'mélange...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="550">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-10-14T12:52:28.259105Z</date>
<msg>De la musique moderne russe. Etrange mélange de sonorités électroniques contemporaines et de refrains ringards façon dance style Ozone. Merci à Carine pour avoir partagé cette drôle de pépite &lt;3 </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="549">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-10-13T11:30:04.797362Z</date>
<msg>Non seulement Anne Laplantine enfante un [génial album](http://www.musiqueapproximative.net/#542), mais en plus elle crée un netlabel prometteur.
On y découvre le mystérieux Gogo dont je ne me lasse pas d’écouter les histoires, notamment celle-ci. A découvrir [là](http://annelaplantine.online.fr/netlabel.htm).
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="548">
<author>plancton9</author>
<date>2009-10-13T09:04:41.349283Z</date>
<msg>Morceau infernal de ce trio ou quartet hollandais au saxophone poisseux</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="547">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-10-12T16:51:35.915641Z</date>
<msg>[L’ami Thomas] (http:// www.myspace.com/monstrocorp) vient de m’envoyer ce remix de l’infernal « tube » de l’insupportable Grégoire par son ami [Dj Smegma](http:// www.myspace.com/imdjsmegma). De bien cool morceaux sur son myspace d’ailleurs !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="546">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-10-12T11:40:20.642222Z</date>
<msg>Un certain succès en soirée !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="545">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-10-12T10:51:29.916255Z</date>
<msg>Un ptit VISAGE.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="544">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-10-12T08:05:51.458630Z</date>
<msg>Encore un lundi en musique :)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="543">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-10-10T12:48:12.521729Z</date>
<msg>frauenarzt und manny marc, c'est allemand.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="542">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-10-09T16:50:16.012404Z</date>
<msg>Le dernier album d’ Anne Laplantine frise le génie. Personnellement je l’ai écouté 5 fois aujourd’hui. Prend-le [ici](http://etmonculcestdutofu.free.fr/?p=980)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="541">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-10-09T12:41:19.592118Z</date>
<msg>Eurovision 2007 Ukraine. Mais en devinette ca donne: Balalaïka, Eddie Izzard, D'Agostino, Priscilla, Cosaque.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="540">
<author>plancton9</author>
<date>2009-10-08T20:39:06.693518Z</date>
<msg>Version pour nos voisins de l'autre côté de la Manche, dans laquelle le dessert se transforme en reine guillotinée</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="539">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-10-08T20:37:13.943524Z</date>
<msg>je m'enfonce doucement dans mon canapé.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="538">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-10-08T10:18:03.961822Z</date>
<msg>Pourquoi cette chanson n'est pas ici? Ca aurait deja du être fait!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="537">
<author>bertier</author>
<date>2009-10-07T19:13:59.433883Z</date>
<msg>Il y a déjà quelques années de ça, le [paris_hq](http://www.parishq.net) avait invité [8bit](http://www.ninjastarrecords.com) à se produire à Paris, puis les avait suivi dans leur tournée européenne. Une fois revenus à Los Angeles, les robots rappeurs ont composé ce morceau. Un joli souvenir de vacances, en quelque sorte.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="535">
<author>bertier</author>
<date>2009-10-07T18:51:09.377868Z</date>
<msg>Retrouvé en bougeant des cartons : une *sérénade* composée (très sérieusement) par Bernard de [Bodenstandig 2000](http://bodenstandig.de/) pour une des membres du [paris_hq](http://www.parishq.net).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="534">
<author>glafouk</author>
<date>2009-10-06T17:58:12.129644Z</date>
<msg>Et bien rions donc avec les grands cousins d'la morue et du syndrome ouépéoué... Du materiel electronique du fameux canton helvetique, donc de qualité et de précision métronomique, le tout estampillé 80z... </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="533">
<author>bibimati</author>
<date>2009-10-06T17:43:31.205959Z</date>
<msg>Grandma sait faire la bonne musique [grandma-for your broken heart EP](http://www.mono211.com/content/releases/mtkmp104.html)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="532">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-10-06T17:28:12.194790Z</date>
<msg>Mon nouveau morceau....</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="531">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-10-05T11:16:49.067244Z</date>
<msg>Entendu dans la bande originale du film [Bronson](http://www.youtube.com/watch?v=3XzmR6Pmmgw).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="530">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-10-05T00:22:32.311236Z</date>
<msg>Aaaaah l'opéra....A écouté jusqu'au bout car il y a de la suprise.............................................................................................................................................................................................................................</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="529">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-10-03T13:49:11.008371Z</date>
<msg>Ce morceau me rappelle que les face B ne sont pas toujours de la merde,  loin de là!On a pu le voir pour visage avec "Moon over moscou".Voici donc la face B de "Video killed the radio star"!Des BUGGLES.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="528">
<author>glafouk</author>
<date>2009-10-01T20:37:48.338935Z</date>
<msg>Félix le chat maison l'a samplé et c'est via [samples.fr](http://www.samples.fr/blog/) que j'suis tombé sur ce petit bidule croisé y'a fort longtemps dans un mix de j'sais pas où... Encore du classicisme dont j'ignorais candidement l'existence, un jour je saurais, un jour je serais...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="527">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-10-01T10:33:17.129585Z</date>
<msg>De la guarana sonore au matin ca fait du bien.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="526">
<author>plancton9</author>
<date>2009-09-29T17:30:26.795586Z</date>
<msg>à force de manger du boeuf aux hormones et mater du rodeo on arrive à transformer un slow en truc comme ça</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="525">
<author>glafouk</author>
<date>2009-09-29T08:18:38.159050Z</date>
<msg>En bon inculte il faut que les Gens Qui Sont Raisonables pondent une compil' de promo pour que je découvre ceux qui sont nés bandits...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="524">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-09-29T01:53:26.688115Z</date>
<msg>Alors on s'arrange pour mettre des sons qui ont toujours la patate???
Moi j'ai décidé de plomber l'ambiance pour une fois!
Enjoy this dark masterpiece!!!!
Choppé sur : http://nrrules.blogspot.com/
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="523">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-09-28T14:32:27.523818Z</date>
<msg>Une insupportable musique russe. Evidemment, aucune info sur l'artiste dans la mesure où je ne parle pas un mot de russe. Tombé là dessus par hasard sur youtube via facebook et j'ai quand même réussi à trouver un mp3 du morceau en cliquant par hasard sur un bouton avec de drôles de lettres qui voulaient certainement dire "download" puisque ça a marché. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="522">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-09-22T14:03:24.969771Z</date>
<msg>Quand c'est electronique, un peu con et qu'en plus ça sent la Russie... Le parfait pendant à Wong Chi Wa (#498) et avec les mêmes remarques</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="521">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-09-22T14:00:35.621029Z</date>
<msg>Wurst + Ganja + Burger MDMA = SCHLACHTOFBRONX !!!
Bon appétit, bon voyage ! Gesundheit und EIN PROOOOOOSIT !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="520">
<author>bertier</author>
<date>2009-09-21T12:52:55.120697Z</date>
<msg></msg>
</logentry>
<logentry
   revision="519">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-09-20T12:55:05.635904Z</date>
<msg>Quand c'est electronique, un peu con et qu'en plus ça sent la Russie... Le parfait pendant à Wong Chi Wa (#498) et avec les mêmes remarques. Nasdrovie</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="518">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-09-20T12:20:35.183815Z</date>
<msg>Wurst + Ganja + Burger MDMA = SCHLACHTOFBRONX !!!
Bon appétit, bon voyage ! Gesundheit und EIN PROOOOOOSIT !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="515">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-09-19T12:42:20.032580Z</date>
<msg>Une bonne basse hypnotique!
Une voix féminine!
Les ptites mélodies à la con!
Y'a que ça de vrai!
80's je vous aime!!!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="514">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-09-18T19:58:27.792926Z</date>
<msg>new wave et ebm enrobées dans une peau de péche</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="513">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-09-18T19:54:37.565599Z</date>
<msg>découverte de ce petit morceau récemment</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="512">
<author>glafouk</author>
<date>2009-09-18T07:36:01.747094Z</date>
<msg>Comme celui d'Tati, mein UNKLE bah l'est fort chouette... Il fait du bruit qu'on dirais du cinéma...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="511">
<author>glafouk</author>
<date>2009-09-14T14:17:19.961618Z</date>
<msg>J'suis persuadé d'avoir déjà entendu ceci dans une soirée d'animal rusé à poils roux, 'fin j'crois, disons que cela m'est familier, pourtant c'est apparu comme par miracle caché derière un cluster du DD et jamais j'eus cru que Visage il eut pu avoir fait ça... CCCP forever... </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="510">
<author>glafouk</author>
<date>2009-09-11T16:37:45.579900Z</date>
<msg>Du bleep lent (c'est assez rare) qui vient de Montréal...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="509">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-09-11T08:09:54.886612Z</date>
<msg>Pas tout jeune ce morceaux, mais toujours agréable à écouter :) Un petit ovni sur l'album bien plaisant.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="508">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-09-08T12:15:27.681986Z</date>
<msg>Vocoder groupe espagnol assez drôle visuellement.Qui nous parle de la joie d'écouter la radio.Choppé sur http://ghostlymachine.blogspot.com</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="507">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-09-08T10:47:50.458228Z</date>
<msg>Bon hein, fallait bien en mettre un non?</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="506">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-09-07T16:52:14.808548Z</date>
<msg>I'm back!Et pour ce retour ,je vous balance un trés bon morceau de new wave total 80's!!!Choppé sur http://nrrules.blogspot.com
Une petite tuerie suave et enlevée!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="505">
<author>glafouk</author>
<date>2009-09-07T15:28:04.146009Z</date>
<msg>C'est l'histoire d'un mec qui, via les méandres aléatoires et surréalistes de la vie, se retrouve dans une joyeuse colocation du plateau de Montréal peuplée de gens forts sympathiques... En partant, la maitresse de maison lui remet une clef usb "blindée" de son... Et après les 7h de vol, le vilain jetlag et l'orlybus, bah ce bon vieux track SID tout zen d'Aleksi Eeben est apparu comme par magie au milieu des trésors rangés dedans le périphérique de stockage de masse...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="504">
<author>bertier</author>
<date>2009-09-04T09:13:44.668219Z</date>
<msg>Extrait du prochain album de l'ami [Puyo Puyo](http://puyopuyo.lautre.net). Sortie prévue lundi prochain chez [Da ! Heard It Records](http://www.daheardit-records.net). Je trépigne d'impatience.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="503">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-09-01T13:14:29.531063Z</date>
<msg>Je pense pas que Bizet aurait imaginé ca.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="502">
<author>bertier</author>
<date>2009-09-01T01:44:21.758673Z</date>
<msg>Je le découvre à l'instant : Polnareff a composé la bande originale d'un film intitulé  [Lipstick](http://pianoweb.free.fr/videos-pedagogiques/polnareff-films.html). Ça change.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="501">
<author>schling</author>
<date>2009-08-30T17:40:54.349809Z</date>
<msg>"Tu es aussi chaude qu'un volcan, et aujourd'hui je m'y brûle"
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="500">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-08-25T11:42:32.029643Z</date>
<msg>On chantonnant ce beau refrain hier, je me suis rendu compte que personne ne l'avait encore jamais mis en écoute ici. Ce si beau morceau, on le doit à Francky Vincent, qui, sans tabou aucun, nous a concocté un petit tube (digestif hohoho) sur la constipation, tout simplement. "Je prends un bout de bois pour faire sortir caca" ou encore "je le confesse j'ai mal aux fesses" sont autant de gimmicks cultes dans cette chanson. Allez, on danse le zouk sur des paroles scatos, n'en déplaise aux coincés.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="499">
<author>bibimati</author>
<date>2009-08-24T11:46:21.612603Z</date>
<msg>Pour danser toute la fin de l'été, ce morceau finlando disco distillé sur AMIGA par Bruno, téléchargeable sur son maxi MusicBoxIII [http://bitworld.bitfellas.org/demo.php?id=7765](ici)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="498">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-08-18T20:37:15.384609Z</date>
<msg>L'Eurodance c'est bien mieux quand ce sont les Asiatiques qui s'en chargent. Imparable sur N'IMPORTE quel dancefloor. J'ai même gagné un fightpod avec. Par contre total inconnu...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="497">
<author>plancton9</author>
<date>2009-08-17T11:13:36.188715Z</date>
<msg>la première formation de Roboterwerke posté un peu plus tôt &lt;a href="http://www.musiqueapproximative.net/#493"&gt;ici &lt;/a&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="496">
<author>glafouk</author>
<date>2009-08-14T07:50:46.430685Z</date>
<msg>"Et deux fois plus onctueux...", à l'époque l'monsieur il s'appelait encore Chris et c'était déjà fort agréable ses machins...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="495">
<author>bibimati</author>
<date>2009-08-12T10:45:11.087864Z</date>
<msg>En guise d'introduction approximative, une petite dose de psychomatisme country folk électrique.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="494">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-08-11T08:03:42.394047Z</date>
<msg>Ho mon dieu, quelle version...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="493">
<author>plancton9</author>
<date>2009-08-10T08:22:22.160740Z</date>
<msg>le lion est mort ce soir</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="492">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-08-09T15:27:43.868347Z</date>
<msg>Quel drôle d’idée d’avoir mis dans leur musique, ce son de trompette-synthé-midi-pouet.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="491">
<author>plancton9</author>
<date>2009-08-09T08:54:45.197838Z</date>
<msg>Ghetto Lover avec un Jupiter et une TR808</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="490">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-08-08T15:37:40.354781Z</date>
<msg>[Yann Tomita](http://www.youtube.com/watch?v=5rfUUYPc14w&amp;feature=related) pleure quand elle joue Chopin.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="489">
<author>plancton9</author>
<date>2009-08-08T10:49:50.108378Z</date>
<msg>une femme soudeur deux cowboys reprennent ce classique country de &lt;a href="http://www.youtube.com/watch?v=Idv-FGURn9s"&gt;Merle Haggard&lt;/a&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="488">
<author>glafouk</author>
<date>2009-08-07T18:09:34.440117Z</date>
<msg>Un produit d'outre rhin attrapé au vol dans un plat de [finkielchoucroutepierre](http://www.alainfinkielkrautrock.blogspot.com/).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="487">
<author>bertier</author>
<date>2009-08-07T12:32:20.154886Z</date>
<msg>[Sidabitball](http://www.sidabitball.com) vient de m'envoyer ce délicieux morceau. Qu'il en soit remercié :)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="486">
<author>plancton9</author>
<date>2009-08-07T10:52:06.835136Z</date>
<msg>un extrait de la nouvelle galette de ce groupe suédois</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="485">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-08-06T09:32:23.921748Z</date>
<msg>Un matin sur msn avec Justin on s'est atteler a decortiquer la discographie de gigi d'agustino. Et la une information étrange nous a frappé. Le "Lento Violento"! Un truc bizarre que GGDAG (oui oui) à développé. Une sorte de gabber accessible aux clubs italiens. Pas transcendant mais surprenant quand on voit le nombre de morceaux produits sous divers pseudo.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="484">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-08-06T07:14:27.070692Z</date>
<msg>A la fin du film de Riad Satouff _Les beaux gosses_ avec de magnifiques [ados](http://42.img.v4.skyrock.net/42b/lynagirl007/pics/197092389_small.jpg), il y a ce morceaux des Vaselines en générique. En même temps gracieux et dansant.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="483">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-08-05T09:39:21.869806Z</date>
<msg>Try to do good! Fun with your family and friends! Alors la, ca va tourner dans la voiture tout l'été! Je vous conseil l'album qui est une perle. Hulk Hogan qui rap comme… comme Hulk Hogan! Putain! Break it! I Want To Be A Hulkamaniac !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="482">
<author>plancton9</author>
<date>2009-08-03T11:37:58.120656Z</date>
<msg>un petit groupe tout en n'importe quoi</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="481">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-30T10:52:01.715408Z</date>
<msg>Ce monsieur a l'même prénom que le chat de Bronsky, j'sais pas si lui aussi met des slips "grande barque" mais c'est bien sympathique son affaire là...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="480">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-07-29T20:55:13.862341Z</date>
<msg>oleg kostrow en [duo](http://www.myspace.com/messerfurfraumuller)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="479">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-07-29T20:51:16.897914Z</date>
<msg>pour vos soirées camping de cet été</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="478">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-07-29T20:47:44.560043Z</date>
<msg>une belle reprise de kraftwerk</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="477">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-07-29T20:46:07.364494Z</date>
<msg>cowboy noisy</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="476">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-28T08:46:09.028131Z</date>
<msg>Ce brouillard matinal est proche de la perfection pour émerger paisiblement poussé par la célérité éthérée des flatulences du ciel de la capitale qu'on écrira en minuscule...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="475">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-27T09:49:45.394960Z</date>
<msg>Un grand classique qui se devait d'être là...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="474">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-07-24T11:12:29.763943Z</date>
<msg>Hors catégorie, Hors la loi, Horrifique, Orthodontiste. Trop la super classe. C'est mélodique, c'est unltracomplex, c'est mignon et violent.  Ca va secouer un peu les copains.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="473">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-07-24T09:54:09.600918Z</date>
<msg>Pas si _light_ que ça : [Diet Cola](http://www.myspace.com/diedietcolala)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="472">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-24T08:36:30.565965Z</date>
<msg>Cet ailier droit du Liverpool FC me surprend parfois...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="471">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-07-23T10:11:35.033411Z</date>
<msg>Un, deux, trois… C'est rafraichissant, c'est beau, c'est Belge. Issue de l'album "Onze Danses Pour Combattre la Migraine".</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="470">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-23T08:14:22.803536Z</date>
<msg>Un peu de tudesque à déguster [ici](http://www.myspace.com/irrwitz) en guise de FrüStück.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="469">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-07-23T07:27:12.771580Z</date>
<msg>Le nouveau projet du gars qui fait Germlin et Gay Against You, bref un génie. Totalement exclusif, c'est lui qui me l'a envoyé. j'aime beaucoup son sens de la mélodie qui n'est pas sans rappeller Printed Circuit auquel il ajoute une structure entre Jazz rock et Rock progressif tout en restant élecronique. IL CHERCHE UN LABEL ! - LABEL SEARCHING http://www.myspace.com/benbutlerandmousepad</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="468">
<author>bozoo</author>
<date>2009-07-22T09:51:35.951991Z</date>
<msg>Un petit morceau extrait de la radio de [Computadora Feliz](http://computadorafeliz.1xn.org/). Miam, que j'adore !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="467">
<author>bertier</author>
<date>2009-07-22T09:27:00.268715Z</date>
<msg>Un grand classique de [micromusic.net](http://www.micromusic.net), qui a tout à fait sa place ici.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="466">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-21T14:59:18.874174Z</date>
<msg>Vu comme il fait chaud, une petite ode à la coupe d'été Husqvarna (ceci dit, dans des Docs, fait bien chaud aussi...).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="465">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-07-21T14:01:33.640752Z</date>
<msg>Ginette garcin n'a pas que joué dans Marc et Sophie. Elle a aussi chanté ce superbe titre que j'adore, et que j'avais d'ailleurs déjà mis dans la playlist de mon mix [Et encore il est gentil](http://www.ouiedire.net/fr/emissions/ailleurs/10/)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="464">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-07-19T13:13:54.328547Z</date>
<msg>Je me demande bien pourquoi ce track qu'on passe si souvent en soirée n'avait pas encore trouvé sa place ici ... Dance kebab dance !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="463">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-07-18T14:03:48.429713Z</date>
<msg>Un autre titre très classe de [Monsieur Crane](http://www.myspace.com/monsieurcrane) pour vous mesdemoiselles</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="462">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-07-17T13:42:35.800413Z</date>
<msg>Une petite cacededi à billou pour son amour pour igor et de l'eurodance improbable.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="461">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-16T15:15:15.525442Z</date>
<msg>Moi j'aimerais bien savoir utiliser un unique pattern et en faire un truc aussi joli et limpide comme il arrive à l'faire m'sieur Black Meteoric Star mais heu hah j'sais pas faire...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="460">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-15T13:10:22.003666Z</date>
<msg>Sous le soleil de Tricatel on est bien détendu...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="459">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-07-14T07:19:34.041533Z</date>
<msg>C’est le 14 Juillet.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="458">
<author>bertier</author>
<date>2009-07-13T10:40:18.979046Z</date>
<msg>Très jolie reprise de I Feel Love. Le reste de [l'album](http://ubik.untergrund.net/release/009/) de ce groupe franco-autrichien est tout en finesse. Chez [Ubiktune](http://ubik.untergrund.net/).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="457">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-12T15:20:00.917285Z</date>
<msg>Ce morceau a surgi de nulle part au fond d'un dossier italo que m'avait laissé la morue helvetique lors de son dernier passage par la grand ville et j'le trouve bien drôle : on dirait la copie du générique du top 50 mais, pas tout à fait... Le "pire" étant que m'sieur P.Lion est lui même l'auteur du dit [générique](http://www.youtube.com/watch?v=Sb0cit18Hfc), un mec très... inspiré...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="456">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-07-10T13:41:26.760324Z</date>
<msg>Carrément amoureux de la mélodie. J'ai redecouvert ce track lors d'une tournée avec Paza. Émotionnelle au possible. Hmm Atari powa!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="455">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-10T11:09:48.544565Z</date>
<msg>Pendant une longue défaillance d'EDF il y a peu, cherchant de la musique, j'ai remis la main sur mon mange-disque à piles et j'suis retombé là dessus... Grâce à Google je sais à présent qu'ils disent "Baila, Borriquito..." et non pas "Ouem Polikito..." du coup bah, j'en dors mieux la nuit...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="454">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-07-10T06:41:57.947532Z</date>
<msg>Trouvé lors d'une recherche pour une intro pour Monsieur Dauphin. Cette perfection ultime en matiére de beauté aquatique ne peut laisser insensible. Petit rappel aprés recherche, Oum le dauphin blanc est une série télévisée d'animation française en 13 épisodes, créée par Vladimir Tarta, réalisée par René Borg, diffusée en 1971 sur la deuxième chaîne de l'ORTF.
Mais Oum le dauphin est aussi le dauphin de Galak qui aprés recherche aussi (merci kikipedia) est au centre d'un procés entre Nestlé et ses créateurs pour une histoire de droits expirés.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="453">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-07-09T08:42:09.127057Z</date>
<msg>Hmmmmmmmmmm. Suicidal Rap Orgy.... Du bon hipipihop cacacorap. A écouter fort pour faire partager aux voisins ce bijou australien. SNUFF PORN GORE  !!!!

A voir aussi le clip dur youpute.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="452">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-07-07T16:13:03.451097Z</date>
<msg>ambiance de zombies dans un bois la nuit pendant la guerre.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="450">
<author>puyopuyo</author>
<date>2009-07-06T11:33:24.184619Z</date>
<msg>Les Choristes berlinois chantent :*Mongoloïd* de Devo - Rafraichissant</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="449">
<author>bozoo</author>
<date>2009-07-03T13:49:18.748683Z</date>
<msg>Tout simplement reposant.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="448">
<author>bertier</author>
<date>2009-07-03T13:21:01.334356Z</date>
<msg>[Grandpamini](http://mastersofyeah.blogspot.com) live au Fucking Blue Boy de Chateau Rouge. *in* [Foolklegs II : Around the World](http://www.maxxhitsbootlegs.com/spip.php?article145)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="447">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-02T16:43:28.599086Z</date>
<msg>We All Remind Pleasure...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="446">
<author>schling</author>
<date>2009-07-02T14:49:23.794924Z</date>
<msg>Bancal et folie douce, [Palais Schaumburg](http://www.myspace.com/parlezvousschaumburg)
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="445">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-07-01T10:44:56.418987Z</date>
<msg>Une chevrolet, le desert du nevada, une course poursuite, un saut dans la première falaise a gauche</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="444">
<author>glafouk</author>
<date>2009-07-01T08:53:43.576873Z</date>
<msg>Dans la piscine du Tentstation, tout simplement...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="443">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-06-30T20:11:10.682849Z</date>
<msg>de la bonne humeur a foison et un live qui donne envie d'être [vu](http://www.youtube.com/watch?v=AyhqN-Rjthg&amp;feature=related)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="442">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-06-30T20:00:35.181443Z</date>
<msg>Jean Pierre Massiera, aussi membre des Rockets, fait ici un étrange mélange de voix vocodées et de nazis braillards sur fond de disco.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="440">
<author>schling</author>
<date>2009-06-26T17:44:51.124241Z</date>
<msg>Un morceau au rythme effrené produite par le japonais [Milch Of Source](http://www.myspace.com/milchofsource). Allons donc y courir sur cette plage !
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="439">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-06-23T18:57:45.699246Z</date>
<msg>dj beehive evacuation alias dj rainbow ejaculation</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="438">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-06-23T18:21:54.215002Z</date>
<msg>Ce soir je prépare du [mash de pomme de terre](http://audreycuisine.canalblog.com/archives/2008/04/18/8842422.html). Comme à chaque fois,  j’ai cette chanson de [1-800-ZOMBIE](http://www.myspace.com/1800zombie) dans la tête.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="437">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-06-23T17:50:31.382282Z</date>
<msg>je me mets a réver que je viens de passer mon bac de français et que deux long mois de légéreté m'attendent</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="436">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-06-23T17:47:18.870191Z</date>
<msg>Des italiens trop tôt disparus</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="435">
<author>schling</author>
<date>2009-06-22T17:28:47.927473Z</date>
<msg>Pour mon introduction dans le monde des musiques approximatives, je vous propose un morceau allemand de France Gall vantant les gloires de l'agent matrimonial informatique "Der Computer Nr.3", remixé version dance par Bios. La vidéo de l'original ici : [texte](http://www.youtube.com/watch?v=Qk2jepguO_Y&amp;fmt=18)
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="434">
<author>bertier</author>
<date>2009-06-19T11:54:01.962351Z</date>
<msg>Il y a des groupes qu'on est heureux de découvrir. [Yvette Corner But](http://labelbrique.over-blog.com/pages/YVETTE_CORNER_BUT-790714.html) est composé de trois membres de [Headwar](http://www.myspace.com/headwarinfo) et d'un *super rapeur de Toulouse*. Tout ce beau monde est sur [Label Brique](http://labelbrique.over-blog.com/) et à écouter chez [Dogmazik](http://www.dogmazic.net/Yvette_corner_but).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="433">
<author>bertier</author>
<date>2009-06-18T13:08:32.502519Z</date>
<msg>La [toute dernière sortie](http://www.peppermillrecords.com/pm012/) de l'indispensable [Peppermill Records](http://www.peppermillrecords.com/). Le mélange des genres fonctionne à merveille et l'accent du chanteur est délicieux. J'aime aussi beaucoup le morceau [Can You Understand](http://storage.peppermillrecords.com/sky/3-Sky_Barstow-Can_You_Understand.mp3).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="432">
<author>bozoo</author>
<date>2009-06-17T15:24:49.492224Z</date>
<msg>*J'ai perdu mon parapluie*, un morceau de [Mami Chan Band](http://www.myspace.com/mamichanband) issu du nouvel album *No Mort*.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="431">
<author>bozoo</author>
<date>2009-06-17T15:12:37.167177Z</date>
<msg>Un morceau bien débillos par Mc Cat Genius, et pour les curieux allez voir le clip [ici](http://www.youtube.com/watch?v=1YXtgHxpkVM).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="430">
<author>bertier</author>
<date>2009-06-17T11:18:10.978943Z</date>
<msg>[Piqué chez Zvok](http://www.zvok.fr/?p=768), un mashup des Beatles et de la musique de Ghouls'n'Ghosts. Pourquoi pas ?
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="429">
<author>bertier</author>
<date>2009-06-16T11:42:40.146380Z</date>
<msg>Voilà une chanson dont la ligne est irréprochable et sûre. La pochette du vynil [semble constituée](http://www.youtube.com/watch?v=3JteCZ-aKNI) d'une voiture et d'un moustachu.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="428">
<author>bertier</author>
<date>2009-06-13T15:40:11.569711Z</date>
<msg>L'œcuménisme, il n'y a que ça de vrai. Une excellente [introduction](http://www.jamendo.com/en/album/45839) à votre future religion.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="427">
<author>bertier</author>
<date>2009-06-12T12:27:49.654524Z</date>
<msg>Un de mes morceaux préférés du grand [Bud Melvin](http://www.budmelvin.com), remis à l'honneur par la récente sortie de [Popular Music](http://budmelvin.bandcamp.com/).
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="426">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-06-10T10:00:00.426988Z</date>
<msg>Hoooooo : du nintendocore d’Indonésie ! [Bibir Merah Berdarah](http://www.myspace.com/bibirmerahberdarah)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="425">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-06-09T20:01:17.289120Z</date>
<msg>Le début de la fin…</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="424">
<author>glafouk</author>
<date>2009-06-06T07:40:31.453804Z</date>
<msg>Vous prendrez bien une p'tite lichette de Jagermeister pour vous rechauffer ce matin ?!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="423">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-06-03T10:28:57.277616Z</date>
<msg>Sorte de Aux Raus en plus polonais. Le reste de l'album est moins convaincant // [ici](http://www.myspace.com/coolkidsofdeathspace)  </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="422">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-06-01T11:52:23.739446Z</date>
<msg>Petite rareté de 1981...Yves Lecoq était drôlement drôle : preuve en musique avec cette parodie du fâmeux tube d'Ottawan sous forme de dialogue de sourd.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="421">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-05-26T07:34:48.013351Z</date>
<msg>Encore un _tribute to The Cure_... Oui, mais celui-ci renferme pas mal de reprises moelleuses, belles, voir bien embrouillées, le tout très cotonneux…
Pour le chopper entièrement c’est [ici](http://onlynohits.blogspot.com/2008/11/va-perfect-as-cats-tribute-to-cure-2008.html).
J’aime bien ce morceau-là. Pour mémoire [l’original](http://www.youtube.com/watch?v=lIRXadMO1To)
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="420">
<author>glafouk</author>
<date>2009-05-25T18:29:45.312784Z</date>
<msg>Ce p'tit track de rien du tout bah, il a la classe... Y'a même une phrase nippone dedans comme le "Antzushieuh" des Ferrero rochers de chez l'ambassadeur. Certes, si l'auteur avait assumé son "h" à la fin de son nom de scène, ça eut été encore plus classe...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="419">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-05-25T13:39:01.263422Z</date>
<msg>J’écoute beaucoup trop de B.O. débiles en ce moment. Tiré des [sous-doués en vacances](http://www.dailymotion.com/relevance/search/+sous+dou%C3%A9s+en+vacances/video/x94eqm_bande-annonce-les-sousdoues-en-vaca_shortfilms?hmz=746162736561726368), le Rap des sous-doués. Certains diront : _Un délice !_</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="418">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-05-25T13:28:27.696633Z</date>
<msg>Après un déménagement, des problèmes d’ordi, un nouvel ordi et d’aventures, me voila de retour sur musique approximative. Ouf.
On rentre de plein pied dans l’été avec, pourquoi pas, la B.O. des [Rois du Gag](http://www.dailymotion.com/relevance/search/les+rois+du+gag/video/x1jxl2_les-rois-du-gag_fun). Idéal pour se détendre au soleil.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="417">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-05-25T10:39:05.481938Z</date>
<msg>Nouvel album pour ce groupe allemand à voir en live.
[Ici](http://www.myspace.com/lestrucs) ou [ici] (http://rockschuppen.blogspot.com/2009/05/les-trucs-schonen-grusz-vom-getriebe.html)
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="416">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-05-25T10:17:14.810062Z</date>
<msg>Amis de la poésie bonjour...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="415">
<author>bertier</author>
<date>2009-05-20T13:34:39.211940Z</date>
<msg>Extrait de la très bonne compilation [Darker Skratcher](http://mutant-sounds.blogspot.com/2009/01/va-darker-skratcher-lp-1980-usa.html).
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="414">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-05-20T13:04:16.693111Z</date>
<msg>De la drôle de musique toute pleine d'effets.Découverts sur myspace grâce à une request de leur part, c'est [V. Suire Music](http://www.myspace.com/megacrevsshow)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="413">
<author>bertier</author>
<date>2009-05-20T12:27:56.283102Z</date>
<msg>Encore un champion du Moog. Tout à fait le genre de morceau qui me met en transe.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="412">
<author>glafouk</author>
<date>2009-05-16T09:20:41.473802Z</date>
<msg>"Ehrgeiz ist die letzte Zuflucht der Versagers" qu'ils disent les p'tits cousins de Kant...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="411">
<author>bertier</author>
<date>2009-05-13T16:20:42.665843Z</date>
<msg>Sur la compilation [Foolklegs II : Around the World](http://www.maxxhitsbootlegs.com/spip.php?article145), il n'y a que deux morceaux qui m'ont plu. Voici le premier...
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="410">
<author>bertier</author>
<date>2009-05-12T09:31:17.885667Z</date>
<msg>Sur les excellents conseils de [Sylvie](http://dokidoki.fr/), un morceau de [Nero's Day At Disneyland](http://www.cockrockdisco.com/CRD2/artists-Nerosday.html) (de chez [Cock Rock Disco](http://www.cockrockdisco.com)). De très bonnes choses à écouter aussi sur [leur page myspace](http://www.myspace.com/nerosdayatdisneland). Merci Sylvie !
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="409">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-05-11T21:48:24.058759Z</date>
<msg>Je ne connais pas vraiment Tiga, et de ce que j'en connais je ne peux vraiment pas dire que je sois fan...mais remixé par Mr Oizo ça devient vraiment dingue. A écouter super fort !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="408">
<author>glafouk</author>
<date>2009-05-11T21:27:33.346442Z</date>
<msg>Tout petit déjà on m'a fait goûter aux joies de Lacan. On m'a également nourri avec ce Jacques là. Imaginez donc l'état de mon divin divan divinatoire...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="407">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-05-08T12:23:06.581939Z</date>
<msg>Qui a dit que la Pologne ne posséde pas une britney spears? hehe. En tout cas moi je suis fan de ce morceau. Des bises!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="406">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-05-07T20:49:42.192176Z</date>
<msg>[Monsieur Crâne](http://www.myspace.com/monsieurcrane) : vu en live à Bordeaux et approuvé.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="405">
<author>glafouk</author>
<date>2009-05-05T19:37:45.109160Z</date>
<msg>Un vrai morceau de DéJi qui utilise un mixer... Avec en passant une petite ode à MomoSeb, parce que "Seb, c'est bien !", même que "c'est comme au restaurant quand c'est dessiné dessus", et heu "Papy, j'peut lècher la casserole ?".</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="404">
<author>bertier</author>
<date>2009-05-05T08:47:51.877918Z</date>
<msg>Du fond de son nouveau repaire asiatique, [Sidabitball](http://www.sidabitball.com/) ne peut (temporairement) plus poster sur ce site. Ce qui ne l'empêche pas de me transmettre ce chef d'œuvre absolu, à écouter de préférence dans une auto-tamponeuse.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="403">
<author>glafouk</author>
<date>2009-04-26T18:26:37.747987Z</date>
<msg>Monsieur testicule n'est autre que la moitiée de Soft Cell, quand il jouait à la balle tout seul, bah ça donnait des balles perdues comme ça dans les bals populaires au fond des caves peu éclairées...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="402">
<author>eatrabbit</author>
<date>2009-04-22T12:43:58.183426Z</date>
<msg>Youpi de retour sur musique aproximative!! Cette longue absence était justifié par le fait que la configuration pour l'upload était sur mon poste de boulot, et comme du jour au lendemain j'ai arrété de bossé la-bas, et bah... plus d'ordi. Mais bref tréve de blabla, voici un morceau bien qui refléte bien la période qui arrive. DRUGS VS SPORTS de D-MILLIARD. Un artiste qui ne fait plus rien mais qui a pondu quelques tracks vraiment droles. Des bisous!!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="365">
<author>bertier</author>
<date>2009-04-21T13:50:27.982735Z</date>
<msg>La guitare électrique de [gwEm](http://www.preromanbritain.com/gwem/), le banjo de [Bud Melvin](http://www.budmelvin.com/), leurs douces voix et leurs humours particuliers.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="364">
<author>glafouk</author>
<date>2009-04-18T10:26:00.724106Z</date>
<msg>On pourrait dire que ça raconte l'histoire d'un type paisiblement enroulé dans les bras poilus de Morphée un samedi matin quand tout à coup un quidam s'enerve sur le bouton de l'interphone au bas de l'immeuble...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="363">
<author>glafouk</author>
<date>2009-04-10T21:27:21.384308Z</date>
<msg>En Finlande il faut croire qu'il n'y a pas que des vikings forgerons producteurs de métal, il y a aussi des paquerettes, le père noel, de la crème smetana, des pilotes de voitures sportives et [Paavoharju](www.myspace.com/paavoharju).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="362">
<author>glafouk</author>
<date>2009-04-09T21:25:15.277913Z</date>
<msg>J'étais tombé sur ce machin sonore sympathique en version remixé sans savoir qui c'était dans un mix de Radiomentale, des gens peu fréquentables affublés de tshirt Tsugi qui te snobent lamentablement quand tu leurs demande "hey c'est quoi le titre de tel track dans ton mix ?" mais qui font de jolies choses auditives parfois... Et puis là, magie des aléas de l'internet, je découvre l'original et je sais enfin qui c'est... Enjoy !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="361">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-04-07T15:31:25.569419Z</date>
<msg>Le son le plus insupportable du monde. La musique bretonne se marie bizarrement assez mal à la techno contrairement aux idées reçues. Ca vient d'une compile tunning qu'a dégotté mon ami n'roll.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="360">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-04-07T12:28:49.859732Z</date>
<msg>ultimate tube ???</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="359">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-04-05T22:58:59.072129Z</date>
<msg>Un morceau doué d'un refrain completement addictif!!!
Le groupe SPY avec NICOTINE(big up à laurent et aux autres!)Ca tourne en boucle sans arrêt, encore et encore...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="358">
<author>glafouk</author>
<date>2009-04-04T16:29:24.829487Z</date>
<msg>Des carrés noirs et blancs, du chapeau melon, des bretelles et un p'tit beat qui si j'dit pas de connerie a été ressucé par Mort A Vegas... Enjoy ruddies !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="357">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-04-02T11:58:10.544051Z</date>
<msg>Un morceau surexcitant de [Slagsmålsklubben](www.myspace.com/slagsmalsklubben) !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="356">
<author>bozoo</author>
<date>2009-03-30T22:12:47.048139Z</date>
<msg>Pow, le volume bien fort c'est comme si "Rave-Livraison" était venu débarquer dans mon salon pour faire plaisir à mes copains :)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="355">
<author>glafouk</author>
<date>2009-03-27T23:38:53.009343Z</date>
<msg>Il y a cinquante ans on faisait bleeper son vendredi ainsi... Mais le [matériel](http://www.mediateletipos.net/wp-content/images/2007/11/electron.jpg) était quelque peu moins facile à trimballer qu'une gameboy...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="354">
<author>glafouk</author>
<date>2009-03-25T22:27:05.590516Z</date>
<msg>Le formidable cerveau d'Eva &amp; Pascal a rafrachi l'mien en me rappelant l'existance du magique monsieur Charry, du coup je dit "Ah mais oui, oui et oui, re oui et oui oui encore !".</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="353">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-03-24T20:41:30.999445Z</date>
<msg>Un morceau trouvé sur le trés bon blog:
http://systemsofromance.blogspot.com
Un morceau de synth/pop/new wave qui me semble juste dans cette période trouble, de transition!
ENJOY!
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="352">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-03-24T12:52:20.079608Z</date>
<msg>Toujours sur le décidément excellent label allemand [knertz collective](http://www.knertz.de/main_content.html) (fnessnej, the lattah movement, les trucs, the unteleported astroid...), il y a aussi [com.pare](http://www.myspace.com/comcompare)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="351">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-03-22T15:15:22.431979Z</date>
<msg>Petite interlude dominicale avec [the unteleported asteroid](http://www.myspace.com/theunteleportedasteroid)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="350">
<author>glafouk</author>
<date>2009-03-21T21:14:57.588659Z</date>
<msg>Petit virage printanier quand la mue se change, de la pop toute straight et passe partout... Il n'empêche que ce p'tit track de rien du tout me semble conjugable au plus que parfait : une ligne de basse à la Simon Gallup, une virgule bleepante, une voix calme et posée et un solo final envoutant... Simple et... Funky...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="349">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-03-21T16:06:30.735370Z</date>
<msg>Mon poto, mon ami, mon chéri [llcooljo](http://www.myspace.com/llcoooljo) aka mfpinpincoco vient de faire un nouveau morceau en featuring avec (pas un peu redondant "featuring avec?) un certain monsieur crane...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="348">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-03-19T16:13:48.445018Z</date>
<msg>Avec ses potes, Otto Von Scirach a fait ce projet intitulé [Miami Bass Warriors](http://www.myspace.com/miamibasswarriors) dont on peut voir le clip [ici](http://www.youtube.com/watch?v=QGxvh9xCgfk)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="347">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-03-19T11:14:49.441860Z</date>
<msg>Quelque part entre Sexy Sushi et ICH BIN, il y a maintenant [BASTON 3000](http://www.myspace.com/baston3000)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="346">
<author>bozoo</author>
<date>2009-03-18T17:30:44.477154Z</date>
<msg>Tout simplement Génial.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="345">
<author>bozoo</author>
<date>2009-03-18T16:52:48.098773Z</date>
<msg>Si on me demandait pourquoi je poste ce morceau je dirait tout simplement  "Ses beats me donne envie d'enfiler des Air Max et de danser sur un bout de carton à Gare du Nord ... mais surtout quel joli Vocoder".</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="344">
<author>bozoo</author>
<date>2009-03-18T16:47:28.369262Z</date>
<msg>Mon grand père c'est le meilleur au Poker ! Patrick Bruel n'avait qu'à bien se tenir...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="343">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-03-18T14:41:09.675576Z</date>
<msg>Il revient de loin c'est sûr, [Ricky Hollywood](www.myspace.com/rickyhollywoodthelowpets), mais aujourd'hui heureusement il est cool mignon et sympa. Et sa musique aussi.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="342">
<author>bozoo</author>
<date>2009-03-18T13:01:13.917894Z</date>
<msg>Da ! Brotha, respect to ODB.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="341">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-03-17T14:13:17.552466Z</date>
<msg>j'aime beaucoup cette reprise, quoique un peu longue, d'autres [ici](http://www.myspace.com/nordloef)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="340">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-03-16T11:20:14.007966Z</date>
<msg>Soyons honnête : si je poste ce morceau ici, c'est surtout pour vous inviter à en visionner le magnifique [videoclip](http://video.google.com/videoplay?docid=-3647868547763969984&amp;ei=eLC5ScuFH8GN-Abh8MnBAQ&amp;q=flying+lotus&amp;hl=fr). Du très beau boulot !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="339">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-03-16T10:37:57.280240Z</date>
<msg>Ca vient de Berlin (hmmmmmmm, Berlin!), ça s'appelle [planningtorock](www.myspace.com/planningtorock), et on peut en voir un clip [ici](http://www.youtube.com/watch?v=LaP4yPWLnuA).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="338">
<author>glafouk</author>
<date>2009-03-15T10:44:17.614166Z</date>
<msg>Une petite mélodie guillerette et entêtante, des paroles en kobaïen, des synthés intriguants, bah ça colle plutôt bien avec le mood du sunday sous le soleil exactement...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="337">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-03-09T14:58:35.206074Z</date>
<msg>B.O du film animé "transformers".
...Total 80'S...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="336">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-03-09T13:23:34.152479Z</date>
<msg>Theme principal du film "PHANTASM".
J'ai peur.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="335">
<author>glafouk</author>
<date>2009-03-05T09:58:49.826254Z</date>
<msg>Ah ce fameux son "ich" ... Deutsch ist so hübsch !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="334">
<author>bertier</author>
<date>2009-03-04T15:47:20.421970Z</date>
<msg>Marie, Dominique, Michel et André passent des soirées vraiment formidables. Merci à chaton pour le morceau !
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="333">
<author>plancton9</author>
<date>2009-03-04T10:54:51.628737Z</date>
<msg>quelque part dans un bowling en Illinois</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="332">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-03-02T17:33:19.627250Z</date>
<msg>Je ne sais pas qui est Beat Oma, si vous avez des infos je suis preneur : superbe reprise de "A Hard Day's Night"</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="331">
<author>plancton9</author>
<date>2009-03-02T15:42:25.416442Z</date>
<msg>Petit son venant de East London, provenant de l'Axiom EP, meilleure sortie Grime 2007</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="330">
<author>glafouk</author>
<date>2009-02-28T10:13:13.174332Z</date>
<msg>Une petite sucrerie glacée de la Norvège très agréable le samedi matin quand il fait soleil et qu'on déambule en boxer dans l'appart avec le bruyant vacuum-kleana pour traquer les miettes rebelles...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="329">
<author>glafouk</author>
<date>2009-02-27T20:54:55.104376Z</date>
<msg>Avant le minitel il y avait le téléphone, celui à cadran qu'on devait mouliner 50 ans avant de joindre son correspondant. A cette époque, Roux-Combaluzier commençaient tout juste à distiller de la jolie musique au mètre dans leur cabines clostrophobiques qui montent et qui descendent...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="328">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-27T08:55:56.569426Z</date>
<msg>erez martinic est un groupe bordelais qui envoie l'bois...pas plus d'infos à communiquer autour de ce morceau que l'[on](http://www.myspace.com/automatic_i) m'a gentiment envoyé comme ça sans titre, à part peut-être répéter encore une fois que ça envoie l'bois. Oui.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="327">
<author>bertier</author>
<date>2009-02-26T16:39:14.463457Z</date>
<msg>Serais-je le premier à poster un morceau de new beat sur ce site ? Dingue. Extirpé d'un [Assblog](http://assblaster.free.fr/assblog) en pleine effervescence.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="326">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-02-26T14:21:38.319856Z</date>
<msg>hier j'ai raté [ça](http://electric.electric.free.fr/) </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="325">
<author>bertier</author>
<date>2009-02-26T10:27:44.755598Z</date>
<msg>[Encore](http://musiqueapproximative.net/#323) un message aux (futures) masses laborieuses.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="324">
<author>bertier</author>
<date>2009-02-24T15:49:35.457613Z</date>
<msg>Gentiment recommandée par [Antiulcéreuse](http://festenparty.pastis-hosting.net/), une reprise qui fait chaud au cœur. On peut trouver d'autres titres plutôt sympas du groupe par là : &lt;http://scott.fscked.org/music.php&gt;
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="323">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-24T14:27:35.322520Z</date>
<msg>Ne venez pas parler de travailler plus...en 1973 déjà les ouvriers en avaient assez de ces "cadences infernales". Ecoutez bien la montée en tension du chanteur, c'est pas mal ! 
Merci à [Paul Durango](http://pauldurango.blogspot.com/) de ripper toutes ces merveilles en vinyle et de nous en faire profiter.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="322">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-02-24T13:03:25.581091Z</date>
<msg>Quand les chouchous du [Club des chats](www.myspace.com/leclubdeschats), font un atelier pour enfants « rock &amp; animaux », ça donne de très beaux morceaux. Ici, mon préféré. D’autres [là](www.myspace.com/atelierrocketanimaux). Allez les écouter !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="321">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-23T19:04:46.584402Z</date>
<msg>Mon ami la Gallande m'a envoyé ce morceau de [gablé](http://www.myspace.com/gableacute) après les avoir vu en live et que ça ait dépotté.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="320">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-23T13:56:16.526863Z</date>
<msg>Ce groupe, [EYYES](http://www.myspace.com/eyyes) me fait penser à beaucoup de choses, notamment des trucs comme why? et cLOUDDEAD, et je suis d'ailleurs content de retrouver un groupe qui fait des morceaux de cinq six minutes dans lesquels on dénombre un bon nombre de variations et changements radicaux d'instrus. A découvrir.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="319">
<author>glafouk</author>
<date>2009-02-22T19:49:37.153015Z</date>
<msg>Au milieu des années 90, j'avais un Amiga, Protracker, et je croyais naïvement "faire de la musique". J'avais même un blase de scène assez chic "Topgun II", un traitement roacutane, des lunettes cul de bouteille Lacoste et j'aurai rêvé faire partie de TRSI ou SCOOPEX... C'est marrant des fois les madeleines... Enjoy!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="318">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-22T14:54:55.769630Z</date>
<msg>Du cut up d'Eminem par dsp wanker, extrait de la compile ministry of shit sortie en 2003</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="317">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-21T14:28:29.211071Z</date>
<msg>Petite cover sympa d'un des premiers tubes dance par [me succeeds](http://www.myspace.com/mesucceeds)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="316">
<author>plancton9</author>
<date>2009-02-21T10:00:53.870690Z</date>
<msg>petite perle de minimal synth tirée de sa démo de 1983 jusqu'à présent non réaliséé</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="315">
<author>bozoo</author>
<date>2009-02-20T15:42:24.142536Z</date>
<msg>Ready for the danceflore !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="314">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-02-20T15:09:38.396118Z</date>
<msg>Le monde synthétique a trop vite oublié KIM WILDE.
INJUSTICE!
Car ses 3 premiers albums se révèlent chargés en synthés et mélodies et ça ,c'est surtout grâce à son frère RICKY!
Oubliez un peu "Kids in america" et "Cambodia" et découvrez "Words fell down" par exemple!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="313">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-02-20T15:09:37.890256Z</date>
<msg>En ce moment j'écoute :</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="312">
<author>plancton9</author>
<date>2009-02-20T13:09:39.273076Z</date>
<msg>Roberto Cacciapaglia, compositeur italien, s'est exercé dans tous les styles... ce titre est tiré de "The Ann Steel Album" savant mélange d'avantgarde et de pop music.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="311">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-20T12:45:14.585945Z</date>
<msg>Et encore, z'avez pas vu le [clip](http://www.dailymotion.com/video/x3avia_seth-gueko-25g-cabochards-16-fevrie_music)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="309">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-20T08:17:40.105135Z</date>
<msg>Un morceau extrait du nouvel album de Kevin Blechdom, Gentlemania. Ce track est plutôt représentatif de l'esprit de l'album, un peu moins expérimental et barré que le précédent, plus love/kitsch à la Gonzales, ce qui n'est pas si étonnant lorsqu'on sait que l'album est coproduit par Mocky. Cela dit le banjo est toujours bien présent sur d'autres titres, qu'on se rassure !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="308">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-02-19T17:30:53.829550Z</date>
<msg>no comment </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="307">
<author>bertier</author>
<date>2009-02-18T18:18:41.905807Z</date>
<msg>Une reprise très réussie par le fantastique Moog Cookbook (sur [Ye Olde Space Bande](http://en.wikipedia.org/wiki/Ye_Olde_Space_Bande)).
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="306">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-02-18T18:02:39.059110Z</date>
<msg>Nouvel album de [Matt and Kim](http://www.mattandkimmusic.com/): bien content de l'écouter ce matin, et puis tout a coup l'évidence, il n'y a pas de tube qui donne envie de remuer le popotin, inquiétude... c'est vers la fin que se trouve ce petit morceaux excitant...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="305">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-02-18T17:49:59.338950Z</date>
<msg>retrouvé sur le blog [source de calcium](http://sourcedecalcium.blogspot.com/) et déja entendu dans la magnifique émission [THE GRANDPAMINI SHOW](http://www.radiocampusparis.org/?cat=153)... Ecoute bonhomme!!!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="304">
<author>bertier</author>
<date>2009-02-18T12:14:44.963237Z</date>
<msg>Le saviez-vous ? Charles Manson, tueur psychopathe renommé, a [sorti](http://blog.wired.com/music/2008/04/charles-manson.html) un album de folk sous licence Creative 
Commons. Vouliez-vous vraiment le savoir ?
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="303">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-02-15T10:15:56.634615Z</date>
<msg>Je suis content de poster ce morceau un dimanche matin ensoleillé. Ca me semble être le meilleur moment pour l’écouter. C’est le chef du label [egotwister](http://www.egotwister.com/wordpress/) qui me l’a envoyé après me l’avoir fait ouïr à [Angers](http://pagesperso-orange.fr/balaoexpo/images/Pyramide-synchro-angers.jpg).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="302">
<author>glafouk</author>
<date>2009-02-15T08:54:55.484787Z</date>
<msg>Comme le faisait remarquer Rosette, les femmes s'en mèlent... Des fois même elles s'enmêlent entre elles ou s'entremêlent avec d'autres, les cocktails y'a que ça d'vrai ! Toujours est-il que quand elles font du bruit, souvent c'est grave waouh tout plein. Demonstration avec ce joli petit mélange entre [Polly Jean Harvey et Chan Marshall](http://profile.myspace.com/index.cfm?fuseaction=user.viewprofile&amp;friendid=85392711), enjoy!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="301">
<author>glafouk</author>
<date>2009-02-14T12:12:02.384458Z</date>
<msg>Rien de tel qu'une bonne [bratwurst](http://www.die-radierer.de) pour débuter son week-end sous le soleil... genießen!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="300">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-02-13T19:47:07.627325Z</date>
<msg>Vous vous demandez:
Quelle evolution a subi le HARD ROCK? 
Quels  en sont les principaux mouvements?

Voici la réponse en musique!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="299">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-02-10T15:18:30.949452Z</date>
<msg>Un trés vieux morceau, du temps ou je n'étais pas encore Jacques cochise.Je faisais parti "Des amis de bulle", d'ailleurs d'autres tracks suivront de ce merveilleux groupe!La qualité sonore est médiocre...sorry!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="298">
<author>bertier</author>
<date>2009-02-09T21:23:27.043855Z</date>
<msg>Tout juste redécouvert, un excellent morceau d'un grand nom du 8bit. Partageons-le ensemble (ceci est mon cor au fond des bois).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="297">
<author>glafouk</author>
<date>2009-02-07T11:40:36.503816Z</date>
<msg>Un morceau qui risque hélas d'être encore d'actualité un bon bout de temps. C'est issu de "Siamois des oreilles", un ovni sorti chez Bondage par [Lefdup&amp;Lefdup](http://www.lefdup.com/) à la grande époque où ils faisaient valser les images dans la grand messe du samedi midi sans décodeur l'Oeil du cyclone. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="296">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-02-06T10:10:53.808766Z</date>
<msg>Un autre groupe electro-pop de [John Deneuve](www.myspace.com/johndeneuve) : [Cancan](www.myspace.com/cancanmusic). J'aime bien l'écouter le matin.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="295">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-02-04T16:40:52.482803Z</date>
<msg>erreur réparée, l'une des meilleurs découvertes de 2008 qui nous vient du texas; toutes leurs chansons font max 2 mn (ou quasi),rock rock rock, énergique et foutraque...[ici](http://www.myspace.com/bestfwends)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="294">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-02-03T17:18:15.111334Z</date>
<msg>aujourd'hui je suis romantique</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="293">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-03T11:38:41.170126Z</date>
<msg>J'avais déjà mis ici un morceau de cette jeune américaine, [talk to animals](http://www.myspace.com/talktoanimals) mais comme ce morceau est très bon aussi, je ne résiste pas au plaisir de le partager avec vous.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="292">
<author>jacques-cochise</author>
<date>2009-02-02T18:29:24.389941Z</date>
<msg>Mon nom c'est Jacques cochise.Je suis content d'être là avec vous.
Et je voulais vous présenter un truc pas clair et étonnant.
Vous voyez le groupe de punck rock BAD RELIGION.
C'est speed, c'est mélodique ,c'est la splendeur de ce courant musical.
Sauf une fois ou ils se sont égarés les agneaux...
Mais quand je dis "égarés" c'est que voilà, ils se sont vraiment égarés....Allez zzzzooooouuuu </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="290">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-02T16:32:21.126805Z</date>
<msg>Ouaiiiiiis, les USA KING$ sont de retour ! Le meilleur de la dance pourrave façon hardcore. Pour les amateurs seulement j'ai envie de dire...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="288">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-02-01T14:47:58.765957Z</date>
<msg>Je trouve ça très beau.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="287">
<author>glafouk</author>
<date>2009-01-31T13:36:04.384231Z</date>
<msg>On dirait un peu de loin dans l'obscurité "Hallogallo" de Neu avec un petit côté cheveux au vent et les trais blancs qui défilent sur le bitume de la côte de Brighton.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="286">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-01-29T12:05:37.586813Z</date>
<msg>Je suis gran fan de Max Tundra depuis bien logtemps, et je dois dire que ce morceau extrait du dernier albumm me rend tout chose...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="285">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-01-27T12:17:00.878478Z</date>
<msg>Parfois j’écoute un groupe car le nom m'intrigue. C’est le cas ici : [Robot Ninja Dinosaur Bastards](http://www.myspace.com/robotninjadinosaurbastards)

</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="284">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-01-26T21:30:02.634424Z</date>
<msg>Ne sachant pas trop quelle petite phrase de présentation écrire, je me dis pourquoi pas copier coller la définition de "phrase" : "En grammaire, une phrase peut être considérée comme un ensemble autonome, réunissant des unités syntaxiques organisées selon différents réseaux de relations plus ou moins complexes appelés subordination, coordination ou juxtaposition." 
Alors bien entendu, cela n'a aucun rapport avec ce morceau de [bubblegum octopus](http://www.myspace.com/bubblegumoctopus)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="283">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-01-26T19:47:06.141542Z</date>
<msg>eloctro 8-bit qui donne envie de sautiller dans tous les sens en souriant bêtement:[unicorn kid](www.myspace.com/unicornkid ) </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="282">
<author>bertier</author>
<date>2009-01-26T15:33:36.123784Z</date>
<msg>Le centre de Recherche et Développements de Microsoft a lancé le développement de [Songsmith](http://research.microsoft.com/en-us/um/redmond/projects/songsmith/), un outil générant automatiquement de la musique à partir d'un enregistrement de chant. Le produit est maintenant disponible, et bien entendu, tout le monde s'est empressé de passer [les grands standards du rock](http://www.youtube.com/view_play_list?p=33C9533F899548DD) à la moulinette dudit logiciel, pour des résultats... inégaux.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="281">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-01-25T18:20:59.604242Z</date>
<msg>Tout en mangeant des fruits secs j'écoute [ça](http://www.myspace.com/thestylebiters)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="280">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-01-25T15:52:02.728696Z</date>
<msg>Un remix de metronomy par le parisien Breakbot. Avec un petit côté bien kitsch qui n'est pas pour me déplaire.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="279">
<author>bozoo</author>
<date>2009-01-23T15:22:20.504858Z</date>
<msg>Une petite cover de Muse, tout droit sortie de l'album [Muse - An 8bit Tribute](http://www.8bitcollective.com/forums/viewtopic.php?id=8671]</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="278">
<author>bozoo</author>
<date>2009-01-23T14:30:31.378426Z</date>
<msg>♥</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="277">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-01-20T14:17:31.651979Z</date>
<msg>Plusieurs années après le mythique _lèche ta gamelle_, [Xerak](http://xerak1.free.fr) président mutant propose un nouveau tube, pour les humains cette fois-ci.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="276">
<author>bertier</author>
<date>2009-01-20T12:12:28.200127Z</date>
<msg>Je ne sais quel cheminement tortueux m'amène à penser à la machine à faire Protz et Schniaque du Concombre Masqué.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="275">
<author>glafouk</author>
<date>2009-01-16T19:55:31.175277Z</date>
<msg>C'est dans un endroit tout là haut qu'on ramasse de la poussière d'étoile qui semble-t-il développe la sensibilité. Si jamais vous souhaitez poser votre soucoupe qui plane, vous pouvez atterrir [ici](www.myspace.com/hellohighplaces).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="274">
<author>glafouk</author>
<date>2009-01-11T17:24:47.490793Z</date>
<msg>Je sais pas trop si mâcher des Stimorols ça réchauffe, de même j'ai des doutes vis à vis de la mastication de tranches de salami danois. Toujours est il que dans cette fraiche contrée on sait comment produire de la chaleur dans la tête, un morceau de saison dirons nous... Et leur maison est par là : [genre ici en fait](http://www.ohnoono.com/) </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="271">
<author>bertier</author>
<date>2009-01-09T11:04:53.974816Z</date>
<msg>J'ai dépensé quatre-vingt dix neuf cents d'euros pour pouvoir partager ce morceau avec vous. Je compte sur vous pour bien en profiter. Sur les bons conseils de [l'ami Hoizey](http://www.gasteroprod.com/).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="270">
<author>bertier</author>
<date>2009-01-08T10:41:00.042439Z</date>
<msg>À propos de ce morceau, [on peut lire](http://www.bide-et-musique.com/song/9648.html) : "C'est bon comme de l'eau tiède". Le site web est très bien aussi : &lt;http://pagesperso-orange.fr/claudine.tauziede/&gt;.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="269">
<author>superpromotion</author>
<date>2009-01-07T17:55:39.090514Z</date>
<msg>c'est brut et c'est bien, on en écoutera d'autres [ici](http://www.myspace.com/baaddd) </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="268">
<author>bozoo</author>
<date>2009-01-07T15:40:48.208511Z</date>
<msg>Antiulcéreuse nous propose "Le nouveau morceau de Sexy Sushi est un hymne pour notre Rachida nationale , " Moi aussi je voudrais être ministre aux délégations de l'antéchrist" . Un appel à la révolte féminine. 2009 sera l'année des salopes dominatrices."</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="267">
<author>bertier</author>
<date>2009-01-06T15:27:47.409566Z</date>
<msg>[Electro-Woodstock](http://maps.google.fr/maps?hl=fr&amp;client=firefox-a&amp;q=tucson+arizona&amp;ie=UTF8&amp;ll=32.353283,-110.937195&amp;spn=0.60209,1.455688&amp;z=10&amp;g=tucson+arizona&amp;iwloc=lyrftr:lmc:panoramio,11230528974569983971,32.23743,-110.917969&amp;lci=lmc:panoramio)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="266">
<author>chaton-pute</author>
<date>2009-01-05T10:37:18.828472Z</date>
<msg>J’écoute ce truc [trans](http://imagesforum.doctissimo.fr/mesimages/1476725/18.jpg) un peu malsain. D’autres titres plus electronique par [là](http://www.myspace.com/nnobra)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="265">
<author>deehowyou</author>
<date>2009-01-02T12:57:34.569867Z</date>
<msg>r'n'b fanfare version. Et bonne année d'amour.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="264">
<author>bertier</author>
<date>2008-12-30T19:10:54.965763Z</date>
<msg>Que dire ? C'est très bien !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="263">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-12-24T09:15:28.889384Z</date>
<msg>♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥
♥♥♥♥♥♥♥ JOYEUX ♥♥♥♥♥♥♥ 
♥♥♥♥♥♥♥  NOËL  ♥♥♥♥♥♥♥
♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="262">
<author>bertier</author>
<date>2008-12-19T11:10:49.657009Z</date>
<msg>Kurt, on pense tous très fort à toi.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="261">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-12-19T10:59:18.053872Z</date>
<msg>chant de noël pour tous les boys/girls band sympas</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="260">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-12-19T10:54:36.922810Z</date>
<msg>Merci a [the brain](http://thebrain.lautre.net/) pour cette petite [découverte](http://www.myspace.com/monsterzokuonsomb)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="259">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-12-18T09:52:34.022569Z</date>
<msg>Chant de noël pour piano [amusant](http://klimperei.free.fr/).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="258">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-12-17T17:55:40.761816Z</date>
<msg>[chant de noël](http://fuckbuddies.deadbees.com/indexold.htm) pour tous les George de la terre</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="257">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-12-16T17:45:10.108349Z</date>
<msg>chant de noël pour effrayer sa petite niéce</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="256">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-12-15T10:05:44.431435Z</date>
<msg>chant de noël pour animaux de ferme </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="255">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-12-13T12:56:55.494831Z</date>
<msg>Chant de noël pour canards</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="254">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-12-12T17:33:56.354634Z</date>
<msg>chant de noël pour karaoké</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="253">
<author>bertier</author>
<date>2008-12-12T15:04:11.466349Z</date>
<msg>Le [morceau de Ferré](http://musiqueapproximative.net/#252) m'a fait penser à cet autre morceau de solitude.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="252">
<author>bertier</author>
<date>2008-12-12T13:26:47.468834Z</date>
<msg>Glafouk nous signale : "Au hasard de fichiers entremêlés, j'suis retombé sur ce morceau qu'une reine de Rennes qui, bien régionaliste comme il se doit version Tv Breizh, m'avait fait découvrir. Elle a joué les Natasha, me montrant la jolie petite maison perdue au milieu de l'eau du bonhomme qui chantait ça. En bon inculte, à part son nom, j'connaissais pas... Dans mes oreilles, ça a eut l'même effet que l'vent mouillé au bout d'une digue bretone. Au prime abord la musique est pas ce qu'il y a de plus tralalayoupi, mais c'est qu'il cause le Léo, et ça dégouline comme le chewing gum en tube du même nom, ça fait des jolies bulles qu'eclatent, pour un peu on s'croirait en face de Piccoli à la fin de Themroc. Enjoy !". Je dirais même plus : ROCTHEM !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="251">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-12-12T11:57:45.107987Z</date>
<msg>Chant de noël pour oiseau jaune et chat noir.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="250">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-12-11T17:45:12.655746Z</date>
<msg>chant de noël pour metalleux</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="249">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-12-11T12:24:38.437787Z</date>
<msg>Chant de noël pour boite de nuit.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="248">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-12-11T11:30:48.213514Z</date>
<msg>chant de noël pour chien</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="247">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-12-11T09:35:35.030004Z</date>
<msg>Santa's getting hot in here so get off all your clothes.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="246">
<author>bertier</author>
<date>2008-12-10T16:31:01.804883Z</date>
<msg>Trouvé sur mon bureau, aucune idée de comment je l'ai récupéré. En cherchant sur internet on n'en trouve qu'une mention, là : &lt;http://www.gabekoch.com/?p=9&gt;.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="245">
<author>bozoo</author>
<date>2008-12-10T00:59:42.525749Z</date>
<msg>Un mélange de Kubin, Messer Chups et pleins d'autres choses !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="244">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-12-08T15:09:22.695183Z</date>
<msg>Les impayables [Pit &amp; Rik]( http://pitetriksite.free.fr) nous offrent un chant de noël vraiment émouvant.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="243">
<author>bertier</author>
<date>2008-12-05T12:04:28.363695Z</date>
<msg>À écouter très fort, au Texas, avec de la vinaigrette.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="242">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-12-03T11:52:56.584318Z</date>
<msg>Ahhhhhh Nasenbluten! Du bon hardcore australian pondu sur Amiga (500 otro?) de plus de 10 ans d'âge!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="241">
<author>bertier</author>
<date>2008-12-01T13:07:26.292575Z</date>
<msg>Ce groupe de lycéens normands compose un rock bien dégénéré, mais présente une image complètement en décalage avec la musique produite. Info ou intox ? &lt;http://dark-light-band.skyrock.com/&gt;, &lt;http://www.myspace.com/darklightgroup&gt;, &lt;http://fr.youtube.com/DarkLightTv&gt;.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="240">
<author>bertier</author>
<date>2008-11-28T17:20:03.371200Z</date>
<msg>Rappelé à mon bon souvenir par [l'ami Billou](http://www.sidabitball.com), un excellent morceau céréalier de [Bacalao](http://www.bacalao.ch/).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="239">
<author>bertier</author>
<date>2008-11-28T10:58:44.411544Z</date>
<msg>En outre, ce monsieur à l'air très sympathique : &lt;http://www.lastfm.fr/music/giampiero+boneschi&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="238">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-11-28T09:39:13.616366Z</date>
<msg>C'était au petit matin d'un soirée encore inachevée. Concours de funk dégueulasse. Puis le mec de mecanic circus à fait péter ça. Magnifique pour un lever de soleil en Ardèche.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="237">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-11-24T09:54:59.378255Z</date>
<msg>On est entre homos fier de nos
De nos coutumes et de nos us
Bien dans notre peau
Dans les homosexualis discothecus
On est entre homos fier de nos
De nos coutumes et de nos us
Bien dans notre peau
Dans les homosexualis discothecus
Homosexualis discothecus
On est entre homos fier de nos
De nos coutumes et de nos us
Bien dans notre peau
Dans les homosexualis discothecus
Dans nos entrepôts
Le disco, le disco
Heurte nos plexus
Ah ! Comme on est beaux
Dans les homosexualis discothecus
Homosexualis discothecus</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="236">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-11-21T10:41:59.363133Z</date>
<msg>Entre hip-hop dégénéré, noise, jouets et bruit d’imprimante, que choisir ?
[wang wang gou](http://www.myspace.com/wangwanggou)
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="235">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-11-20T11:04:04.446447Z</date>
<msg>Multiplicité des cordes vocales : [Oy Rempong](http://www.myspace.com/oyrempong)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="234">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-11-19T16:55:42.799957Z</date>
<msg>Tout est dans le nom du morceau. D’autres beaucoup plus calme [ici]( http://www.myspace.com/chevron</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="233">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-11-19T10:32:16.398988Z</date>
<msg>C'était un samedi, il faisait beau. La fête foraine faisait sont vacarme mensuel en bas de l'apart. Petit apero dans le studio ou chacun se fait écouter ses favoris - Bertier: " Putain je suis trop fan de syndrome WPW".</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="232">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-11-18T14:25:17.069410Z</date>
<msg>[Jacques Cochise](http://www.myspace.com/jacquescochise) avait dégotté, il y a quelques années cet intéressant groupe de death/grind, dont les chanteurs ne sont autres que Basil &amp; Budgie, deux authentiques pitbulls. En plus, leur nom est tellement classe : [Caninus]( http://www.myspace.com/caninus)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="231">
<author>bertier</author>
<date>2008-11-18T10:45:57.443073Z</date>
<msg>On sent bien les influences de Devo et de la scène indus de l'époque. Le premier titre de la très bonne compilation [Teutonik Disaster](http://www.discogs.com/release/207024) (en deux volumes, chez [Gomma](http://www.gomma.de/)).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="230">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-11-18T10:26:21.222229Z</date>
<msg>Creeeeeeeeepy!!!!!!Creeeeeeeeepy!!!!!!Creeeeeeeeepy!!!!!!Creeeeeeeeepy!!!!!!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="229">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-11-17T10:58:46.285440Z</date>
<msg>J’aimerais bien voir [Bob log III]( http://www.myspace.com/boblog111) en concert. Tout seul sur scène avec sa guitare, sa batterie et son casque de moto/téléphone mais surtout son [canot]( http://www.youtube.com/watch?v=zhJwyy8cMg0) !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="228">
<author>bozoo</author>
<date>2008-11-15T02:13:21.829428Z</date>
<msg>Josstintimberlake, paye son ghetto-flore avec Dr Dre Vs C64 !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="227">
<author>bozoo</author>
<date>2008-11-15T01:54:50.582327Z</date>
<msg>Fait tourner les roues de ton skate et balance donc cette cover de Blink 182 en 8-bit dans tes supers oreillettes high-tech.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="226">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-11-13T16:30:05.419577Z</date>
<msg>C'est fou ce qu'on retrouve en rangeant ! Des lettres d'amour, des vieux pin's auchan, une trousse scolaire avec des mots dessus et plein de vieux cd. T.Love un groupe Polonais des 80's avec un enregistrement garage bien brut.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="225">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-11-13T11:17:31.433741Z</date>
<msg>J’aime bien cet orgue fou. C’est par [là](http://www.myspace.com/skullening)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="224">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-11-10T13:41:11.620364Z</date>
<msg>j'adore la dernière minute de ce morceau, le début n'est pas du meilleur cru. On en profitera pour voir ou revoir adrian brody en punk dans [Summer of sam]   (http://fr.youtube.com/watch?v=frMswg9ezSQ)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="223">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-11-07T16:16:32.278059Z</date>
<msg>[Rummelsnuff](http://profile.myspace.com/index.cfm?fuseaction=user.viewprofile&amp;friendid=80583020) fiat un rock alternatif légérement dark et dépressif, mais il est surtout musclé, très muclé. A écouter et à voir!</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="222">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-11-07T10:45:53.062649Z</date>
<msg>Un rock’n’roll surf &amp; synthétique de Fœtus. Le label qui les rééditent [ici](http://www.somebizzare.com/)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="221">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-11-07T08:47:20.746707Z</date>
<msg>Un morceau de coupé décalé rigolo par [tropika matta](http://www.myspace.com/tropikamatta) dont on peut voir un clip [ici](http://www.youtube.com/watch?v=BG7o-g00eP4)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="220">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-11-06T19:20:45.875987Z</date>
<msg>Rnbcore, ça existe? on accélére, on ralentit, on cut, etc... D'autres [ici](http://profile.myspace.com/index.cfm?fuseaction=user.viewprofile&amp;friendid=128633014)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="219">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-11-06T17:50:41.695291Z</date>
<msg>Encore un groupe déglingué. Bon, c’est sur, ça fait penser à pleins de trucs… Le reste [ici]( http://www.myspace.com/zomzoms). Ils ont arrêté, c’est fini…</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="218">
<author>bertier</author>
<date>2008-11-06T10:42:54.360466Z</date>
<msg>En ouverture de [la toute dernière sortie de Peppermill Records](http://www.peppermillrecords.com/pm010), un surprenant morceau de [Gangpol &amp; Mit](http://www.myspace.com/gangpolundmit).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="217">
<author>bertier</author>
<date>2008-11-05T12:32:57.329673Z</date>
<msg>De la pop discordante, quelques sonorités 8bit, un petit air de [PFFR](http://www.pffr.net/) et la meilleure des façons de voyager. La suite ? un site foisonnant par [ici](http://morganleahrecords.com/mooglecharm/index.html) et un lastfm généreux par [là](http://www.lastfm.fr/music/Moogle+Charm).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="216">
<author>bertier</author>
<date>2008-11-05T10:12:23.991915Z</date>
<msg>Sur les [bons conseils](http://troudair.free.fr/lofiorchestra/index.htm) d'un bon ami (intitulé "Benny Nananère"), une reprise de Lorie toute en démesure. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="215">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-11-03T18:09:10.627820Z</date>
<msg>parce que ca defoule, [rhhaa](http://profile.myspace.com/index.cfm?fuseaction=user.viewprofile&amp;friendid=264573164)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="214">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-11-03T17:49:50.450766Z</date>
<msg>Peut-être un des but de [the wurst nightmare]( http://www.myspace.com/thewurstnightmare) est de faire les plus mauvaises reprises du monde ?
En tout cas, ils sont bons dans ce créneau-là…
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="213">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-10-31T15:30:04.807117Z</date>
<msg>Un morceau complètement fou des bourrins (U.S.A. KING$)[http://www.myspace.com/theusakings] qui reprend pas mal de standards de l'eurodance et tubes de l'été 98 dans un même morceau....une sorte de medley hardcore. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="212">
<author>bertier</author>
<date>2008-10-31T13:09:41.095008Z</date>
<msg>Tout droit issus de la scène électro-déglingo polonaise, [Stas Gaska](http://www.myspace.com/stasgaska) vient de sortir un très joli EP, à écouter en partie ici, et en totalité [là](http://www.lastfm.fr/music/Stas+Gaska/Maciek+EP).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="211">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-10-31T09:56:57.482471Z</date>
<msg>De la country allemande? Une reprise par des cowboys de Brintey Spears? Qui a dit que ça serait aussi Toxic?</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="210">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-10-30T17:20:07.744089Z</date>
<msg>des hollandais trop vieux (1996) pour avoir connu myspace, mais on trouvera un clip magnifique ou se cotoient le cosmos, une grande piscine et une course en scooter sur un parking de supermarché, qui n'est pas sans rappeler nos 7 mercenaires.
la vidéo : http://www.youtube.com/watch?v=JeXR0Jp_q6o</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="206">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-10-30T11:33:43.434886Z</date>
<msg>Premier morceau, première amour. Les plus barrococainés des italiens, "Musica per Bambini", où le parmesan est aussi fin que la qualité musical de ce groupe.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="205">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-10-30T11:29:28.737568Z</date>
<msg></msg>
</logentry>
<logentry
   revision="204">
<author>eatrabbit</author>
<date>2008-10-30T11:28:26.427622Z</date>
<msg></msg>
</logentry>
<logentry
   revision="203">
<author>bertier</author>
<date>2008-10-30T09:21:30.361969Z</date>
<msg>Une très louable obsession pour le poisson.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="202">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-10-29T17:06:44.347921Z</date>
<msg>une sorte de gay vs you avec une voix plus grind, on pourra en ecouter d'autres ici http://www.myspace.com/gtuk</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="201">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-29T10:50:31.366961Z</date>
<msg>On pourra écouter cette chanson _revendicatrice_ [là]( http://musikmekanik.free.fr/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=136:111108lamecond&amp;catid=30:a-venir&amp;Itemid=182) (en plus, il y aura le Grand Otto Von Schirach), et puis en entendre d ‘autres, sur le myspace de [klatentwiz]( http://www.myspace.com/klatentwiz) .</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="200">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-27T14:50:30.644360Z</date>
<msg>[Jacques Cochise](http://www.myspace.com/jacquescochise) nous a retrouvé la B.O. de la série B _Killer clowns from outher space_. Jaquette [ici]( http://www.itsonlyamovie.co.uk/NEWER%20COVERS/KILLER%20CLOWNS%20FROM%20OUTER%20SPACE.jpg), extrait [là]( http://fr.youtube.com/watch?v=zDBUPeuiZ8U), discographie du compositeur [ici]( http://www.imdb.com/name/nm0006188/). Un film de 1988 où des clowns de l’espace, enveloppent terriens &amp; terriennes, dans de gigantesques barbapapas, afin de les manger plus tard. On pourras aisément danser sur ce titre avec les clowns-aliens.
Anecdote : Quand j’ai vu, plus jeune, ce film sur Canal+, j’avais enregistré la chanson ci-dessous avec un magnétophone-cassette collé à la télé. Que de joies, que de souvenirs…
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="199">
<author>bertier</author>
<date>2008-10-24T18:47:05.396688Z</date>
<msg>Entre deux trains, un morceau qui tient toutes ses promesses.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="198">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-23T11:12:03.859546Z</date>
<msg>
Un énergique groupe garage québécois, [Platon &amp; les caves]( http://membre.oricom.ca/sarma/entrevue/articles/96-plato.htm), reprend _Vivre avec toi_ du groupes « Les Misérable » version originale moins énervée [ici](http://www.youtube.com/watch?v=EiMF6co1dMk).
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="197">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-21T10:28:07.364582Z</date>
<msg>Sur le weblabel [drumacore](http://www.dramacore.com/mp3.html), il n’y à pas moins de 68 albums en libre téléchargement ! J’ai trouvé ce petit morceau de [Baloonsex](http://www.dramacore.com/info/05.htm) plutôt mignon.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="196">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-10-17T19:20:57.166734Z</date>
<msg>[Twance Cop](http://profile.myspace.com/index.cfm?fuseaction=user.viewprofile&amp;friendid=214726706) : voix trafiquées sur fond de machina-punk</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="195">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-16T18:15:21.540104Z</date>
<msg>[Marius Konvoj](http://www.myspace.com/mariuskonvoj) : Gabber grind fluo de République Tchèque. Admirez la rupture cocasse du milieu de morceau.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="194">
<author>bertier</author>
<date>2008-10-15T15:32:33.060445Z</date>
<msg>Avec verve, [Glafouk](http://glafoukonline.free.fr) nous dit : "Quand j’suis tombé là dessus chez un pote, j’etais sur le cul, le cas d’le dire etant assis. J’ai pas fait gaffe à l’année, mais j’trouve ça putain d’balèse, genre Gainsbourg d’un coup devient presque plus sage que Tino Rossi...

Et puis la fin, c’est si fabuleux... On dirait un peu le Sensual Woman d’Herbaliser, mais géré par une fille, pour les filles... Donc baheu enjoy alors...". Un morceau de [Colette Renard](http://fr.wikipedia.org/wiki/Colette_Renard).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="193">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-14T08:28:48.610842Z</date>
<msg>En 1992, Dominique A &amp; Philippe Katerine, formaient un groupe éphémère et réalisaient 2 titres pour une compilation sur [cassette](http://www.commentcertainsvivent.com/images/stories/disco/collab/heol.jpg), Les Linda. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="192">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-10-10T11:00:50.718653Z</date>
<msg>Le Baile Funk est un style, et Dj Amzing Clay l'a bien compris.  Le décallage des notes dans cette reprise du thème d'Indiana Jones dépasse notre conception occidentale de la mélodie ! A écouter et à danser !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="191">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-09T13:16:05.248788Z</date>
<msg>Une reprise _classique_ de [Ghetto Froufrou](http://www.myspace.com/3615ghettofroufrou) qui est aussi [TurboNinja](http://www.myspace.com/turboninja3000) dans un monde parallèle.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="188">
<author>bertier</author>
<date>2008-10-08T18:00:45.900436Z</date>
<msg>Chanson française, électronique et sensuelle. L'[album](http://www.lastfm.fr/music/Les+Elles/Pamela+Peacemaker) d'où est tiré le morceau s'écoute comme une histoire.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="187">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-10-07T09:33:16.063662Z</date>
<msg>C'est [Shirobon](www.myspace.com/shirobonmusic), c'est du 8bit.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="186">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-06T16:45:12.342918Z</date>
<msg>Les [Fizzy dino pop](http://www.myspace.com/fizzydinopop) viennent du Texas et ne sont pas des cow-boys.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="185">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-10-04T09:52:08.462924Z</date>
<msg>De l'electro punk comme on en voudrait plus, beaucoup plus. D'autres choses [ici](http://profile.myspace.com/index.cfm?fuseaction=user.viewprofile&amp;friendid=42711407)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="184">
<author>jambonbill</author>
<date>2008-10-03T20:37:57.132991Z</date>
<msg>Un morceau "de" **budmelvin**, très rigolo, issu de la compile **"Chip hop"**
disponible ici : &lt;http://www.calmdownkidder.com/records/wp-content/ChipHop.zip&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="183">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-03T12:01:24.785493Z</date>
<msg>Nos amis de Normandie, [Alice the Goon]( http://www.myspace.com/goon_show), on ajouté un synthé à leur [power-pop]( http://fr.wikipedia.org/wiki/Power_pop) et nous raconte l’histoire de Patrick et martine. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="182">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-10-03T10:16:47.891456Z</date>
<msg>Entre japanim , eurovision et trance de garage, ca se cherche. 
D'autres [ici](http://profile.myspace.com/index.cfm?fuseaction=user.viewprofile&amp;friendid=1000519562) à écouter pour les voix filtrées pleines de charme. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="181">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-10-02T19:00:45.532525Z</date>
<msg>Der Tante Renate, Tipo van Scoop, le gabel et lewe se regroupent pour faire [Dos Stilettos](http://profile.myspace.com/index.cfm?fuseaction=user.viewprofile&amp;friendid=292772142)
c'est plein d'énérgie.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="180">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-10-01T15:01:52.822270Z</date>
<msg>Un groupe de pirates plutôt sympathique. D’autres titres plus ou moins bourrins sur leur [page](http://www.myspace.com/barabasss).
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="179">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-09-30T14:28:33.771156Z</date>
<msg>Matt &amp; Kim, un chouette groupe découvert sur le [blog d'un pote](http://musicalementvotres.blogspot.com)...à écouter parce que c'est bien. Plus un clip rigolo à voir [ICI](http://www.youtube.com/watch?v=4Yg-CgIwaHs)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="178">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-30T13:32:17.037255Z</date>
<msg>[Jacques Cochise](http://www.myspace.com/jacquescochise) nous a déniché [The Girls](http://www.lastfm.fr/music/The+Girls), groupe américain de 1979 (reformé en 86), avec ce petit titre punk synth lo-fi sur la marche à pied.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="177">
<author>bertier</author>
<date>2008-09-29T17:22:07.873541Z</date>
<msg>Sur les [bons conseils](http://www.egotwister.com/wordpress/?p=128) de M. [Egotwister](http://www.egotwister.com), je me plonge dans la discographie de [Midinette Records](http://www.midinetterecords.net/). Dès la première sortie, c'est très bon ! [Syndrome WPW](http://www.syndromewpw.net) prépare un nouvel album, à sortir ce mois-ci. Bonheur.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="176">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-09-29T15:14:15.605443Z</date>
<msg>Un morceau de [1-800 ZOMBIE](http://www.myspace.com/1800zombie). Bisou.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="175">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-09-25T18:17:30.714494Z</date>
<msg>"The People's Choice: Music, composed by Dave Soldier with lyrics by Nina Mankin. Written according to results from a poll of over five hundred Americans on their musical tastes. The survey results were used to design two musical compositions, one that would be liked by the greatest number of listeners, and the other that would be intensely disliked by the greatest number of listeners."
Je vous mets ma préférée, la moins appréciée, d'autres infos chez [mulatta records](http://mulatta.org/peopleschoice.html)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="174">
<author>bertier</author>
<date>2008-09-25T16:58:15.990318Z</date>
<msg>From [otro](http://www.ilbm.info) with love : "Un rap sur les dangers du sida, le morceau est signé Donald D. &amp; G.Whiz, une prod impeccable &amp; bien funky sortie sur un sub label de [Joey Boy Records](http://www.discogs.com/label/Joey+Boy+Records) en 1985. [LYF](http://www.discogs.com/artist/Lyf) ont sorti un autre maxi qui s'appelle Wrestling avec beaucoup de name droppings de catcheurs oldschools, que du bon !".
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="173">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-25T14:58:43.065304Z</date>
<msg>Une voix de crécelle pour [Capitaine sentiment](http://www.myspace.com/capitainesentiment), mais c’est tellement émouvant…</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="172">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-09-25T12:08:38.602965Z</date>
<msg>C'est avec une joie non dissimulée que je vous présente BRUNO VARIETY, un artiste musicien qui traine dans les rues de Metz pour y improviser des concerts improbables. Ce morceau s'appelle GABADOU (le conte de Gabadou), et il est composé et interprété par Bruno Variety. Enjoy.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="171">
<author>valkiri</author>
<date>2008-09-24T16:25:08.179297Z</date>
<msg>J'adore ce morceau, digne de Bobby Lapointe!  [Melodik Pinpon](http://www.myspace.com/melodikpinpon)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="170">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-24T15:56:25.579954Z</date>
<msg>A vrai dire, je n’ai jamais aimé jouer au ping pong, mais il est indéniable que le son de la balle à quelque chose de fascinant, voir reposant. Démonstration avec [Doktor Kosmos]( http://www.myspace.com/doktorkosmos11111) </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="169">
<author>bertier</author>
<date>2008-09-24T12:12:28.800051Z</date>
<msg>Je peux bien vous l'avouer maintenant : j'ai toujours eu un faible pour les chansons en finlandais. &lt;http://www.myspace.com/eleanoorarosenholm&gt;
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="168">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-09-24T08:13:00.064818Z</date>
<msg>Le verso de la jaquette précise : "Le groupe "Antireflet" (des adultes handicapés mentaux de l'institut Albatros à Petite-Chapelle qui fréquentent l'atelier musique) vous délivre un message de paix. 
A méditer..."


A méditer, donc.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="167">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-23T16:11:24.112623Z</date>
<msg>Japon, 1982, le disque s’appelle Souvenir, le groupe : [Variètè]( http://atfirst-atlast.cside.com/garage/variete-01.htm
) (Avec les accents dans ce sens !)
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="166">
<author>valkiri</author>
<date>2008-09-23T15:14:10.006243Z</date>
<msg>Voilà un petit morceau que nous a donné Hubert des Duflan Duflan pour utiliser dans la ouïedire "ailleurs" n°11 (avec machapla et ubunoir). Vive les belges :D
[leur space](http://www.myspace.com/josieduflanetlesponettessauvages)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="164">
<author>bertier</author>
<date>2008-09-23T10:49:01.433561Z</date>
<msg>Je ne connaissais Soft Cell que pour leur fameux Tainted Love (qui est une reprise d'un [morceau de Gloria Jones datant de 1965](http://www.youtube.com/watch?v=6UrRxta8doM) !), jusqu'à ce que je découvre ce merveilleux morceau. En creusant un peu, on tombe sur [Science Fiction Stories](http://www.last.fm/music/Soft+Cell/Science+Fiction+Stories), recueil sonore d'ambiances et de textes présentant un futur bien entendu très sombre et déshumanisé.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="163">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-09-22T17:54:00.058542Z</date>
<msg>Alors voilà, c'est un jeune américain qui a l'air un peu doux dingue qui fait de la musique prafois un peu violente. Il s'appelle [MEGA](http://www.myspace.com/megafuck), ce qui est un super blaze. Il s'agit là de son dernier morceau, mais il y en a quelques autres à découvrir sur son myspace. boum boum !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="162">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-09-22T13:59:58.294516Z</date>
<msg>Un morceau du Grand Gourou [Bernard Grancher](http://www.grandbazaarbernardgrancher.com) à propos de la collection de films de papa...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="161">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-22T11:29:28.556037Z</date>
<msg>Entre Madonna et [Catherine Ferroyer Blanchard](http://www.myspace.com/catherineferroyerblanchard), [Tops of the Post](http://www.myspace.com/supermoderne) : des clap clap très 80’s et des textes très cul. Le tout dans l’ambiance [Mondrian](http://itp.nyu.edu/nime/journal/wp-content/mondrian.gif).
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="160">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-19T15:44:09.142932Z</date>
<msg>pour nous, ce n’est pas encore noël, mais pour [Clanky Robo Gob Jobs](http://www.myspace.com/clankyrobo), si.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="159">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-09-19T12:21:55.933494Z</date>
<msg>Quand un gentil garçon s'énerve après qui l'embête un peu trop, ça donne ce superbe track intitulé "Je t'éclate la gueule", chanté et composé par [Ricky Hollywood &amp; The Lowepts](http://www.myspace.com/rickyhollywoodthelowpets)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="158">
<author>bertier</author>
<date>2008-09-19T09:59:29.802007Z</date>
<msg>Tiré de la bande originale du très beau [Paprika](http://www.imdb.com/title/tt0851578/), une inquiétante ambiance de cirque. À savoir : l'orchestre est composé de batraciens.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="157">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-18T14:50:21.746822Z</date>
<msg>Mauvais goût dans la bouche (et musicalement) pour l’aîné [Odeur](http://www.myspace.com/ramonpipinodeurs)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="156">
<author>deehowyou</author>
<date>2008-09-18T12:09:36.375743Z</date>
<msg>﻿Pour fêter mon arrivée sur musique approximative, je vous propose de découvrir un morceau des mes amis messins [Fantôme Fesse](http://www.myspace.com/fantomefesse), aka Mr 2003 et Cheapy Chips, qui nous ont contacté de bons vieux breakbeats à l’ancienne dans ce track qui fait bouger même les fesses des fantômes.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="153">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-16T08:11:56.796129Z</date>
<msg>Batterie, guitare, synthé, voix : le tout pour un seul humain. Pour qui aime les hommes-orchestre-punk, qui jouent des morceaux courts et un peu fous. D’autres titres [ici]( http://www.myspace.com/trintran)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="152">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-13T12:49:10.685639Z</date>
<msg>Un titre assez curieux, dialogue entre un oiseau de nuit et un saurien rugissant, chanté par un docteur en physique théorique de 23 ans en 1966. Par la suite, il fera d’autres titres un peu plus engagés politiquement. L’histoire du titre [ici](http://fr.wikipedia.org/wiki/%C3%89variste_(chanteur))</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="151">
<author>bertier</author>
<date>2008-09-10T11:14:06.836367Z</date>
<msg>Très lo-fi, très bête, très beau. À ranger avec les [Unicorns](http://www.lastfm.fr/music/The+Unicorns) et les [Moldy Peaches](http://www.moldypeaches.com/). Comme d'habitude, les chansons parlent principalement d'amitié, de mort, et de fantômes. &lt;http://www.myspace.com/birdnames&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="150">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-09T13:51:35.147964Z</date>
<msg>C’est ce morceau de [people like us]( http://www.lastfm.fr/music/People+Like+Us) qui m’as fait acheter l’album, et découvrir cette immense artiste, en [l’an 2000]( http://fevespassion.free.fr/seriesincompletes/photos-seriesincompletes/DA/la_warner_celebre_l_an_2000.jpg). Loin d’être une nouveauté, je me plait toujours à l’écouter. La spécialiste du collage et du cut-up, me met toujours de bonne humeur. A, toutefois ne pas confondre avec le groupe 80’s du même [nom]( http://fr.youtube.com/watch?v=OCvC4T-eNsg) !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="149">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-08T10:46:26.325303Z</date>
<msg>J’adore ce [morceau](http://www.myspace.com/fireflowerrevue) depuis longtemps. Je ne sais pas ce qu'il raconte, dans sa douce mélancolie automnale, mais les sortes de mugissements de chat-guépard qui le rythme me font froid dans le dos. Apparemment, il y aurait aussi un oiseau dans le coin. On pense forcement à [casiotone for the painfully alone](http://www.cftpa.org/) pour la mise en avant de la boite à rythme _à l’ancienne._</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="148">
<author>bertier</author>
<date>2008-09-08T08:35:39.264907Z</date>
<msg>Transmis par l'ami [otro](http://www.ilbm.info) : "je te joins [un morceau de Testcard F](http://www.discogs.com/release/825534) chouette groupe punk des années 80 avec un one hit wonder casio style =)". Bien dit. Et en plus il y a du synthé ! </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="147">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-09-05T16:32:28.711599Z</date>
<msg>Vocalises et flûte a bec, à voir [ici](http://profile.myspace.com/index.cfm?fuseaction=user.viewprofile&amp;friendid=66842454)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="146">
<author>bertier</author>
<date>2008-09-05T13:52:41.893061Z</date>
<msg>*heavy-metal-drum-and-chiptune-gabber*. La vie n'a plus aucun sens. Le reste : &lt;http://www.archive.org/details/LogosamphiaHowTo&gt;.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="145">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-09-04T21:46:59.961669Z</date>
<msg>Technopop et toy piano pour une mélodie sucrée de Twink chez [Mulatta records](http://mulatta.org/index.html)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="144">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-09-02T09:45:31.324716Z</date>
<msg>Une chanson sur la mort de Bambi, par le groupe justement nommé [Audace](http://www.myspace.com/theaudace) : une fusion monstrueuse de [l'immense gourou Bernard Grancher](http://www.grandbazaarbernardgrancher.com) et des magiques [Vulvinia &amp; Jambonstar](http://www.vulviniaetjambonstar.com) + monkey. J'aime beaucoup la fin : "Un petit croissant / c'est ce que mange ta maman au Paradis / Tu es un Homme / Tu es un Homme Bambi..."
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="143">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-29T13:49:49.602259Z</date>
<msg>Je ne suis pas particulièrement fan de l'instrumentation du morceau, mais les paroles et les coups de klaxon lui procurent un charme certain. Le reste de l'oeuvre de [l'artiste](http://www.albertone.net) oscille entre la dance, le zouk et le new-wave-cheap.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="142">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-08-29T08:52:32.545318Z</date>
<msg>Assez proche du son de Metal Urbain (à l'époque, pas l'horrible comeback), ce groupe de 1979, [C.O.M.A](http://www.french-new-wave.com/disc.php?id=1272), nous parle d'amour robot, d'amour futur, d'amour maso et d'amour impur".j'aime bien le son brut et aigu du titre. Prenez garde au solo de guitare, il est infernal.Dommage, on pouvait trouver le 33 tour pour [130 euros sur ebay](http://cgi.ebay.fr/ws/eBayISAPI.dll?ViewItem&amp;item=140259575880&amp;ih=004&amp;category=1071&amp;trksid=p4340.m185&amp;trkparms=algo%3DSI%26its%3DI%252BC%252BS%252BIA%26itu%3DUCC%252BCSP%252BUCI%252BSI%26otn%3D8%26ps%3D35) ! (mais l'enchère est terminée).
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="141">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-08-28T14:20:49.515491Z</date>
<msg>Les enfants aussi ont le droit à de la bonne musique.
[Monsieur Tympan](http://www.myspace.com/mrtympan) m'avait parlé de ça, il y a quelques temps : [KazoomZoom.com](http://www.kazoomzoom.com/), un label plutôt original de musique pour enfants.
Ce morceau de [Smile from Timbuctu](http://www.myspace.com/XasmilefortimbuctuX) me parait propice pour jouer aux billes.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="140">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-08-28T08:05:33.196767Z</date>
<msg>Pink Floyd vous répond en ligne. Et pleins d'autres ici : http://www.dictionaraoke.org/</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="139">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-08-26T10:21:33.065833Z</date>
<msg>Décidément, les reprises sont vraiment à l'honneur sur Musique Approximative.
Curieux de tout poils, voici une version de _Time of my life_ -célèbre B.O de Dirty dancing- superbe. Chantée directement sur la bande par deux adolescentes motivées et inconnues au bataillon. On pourra aussi regarder l'extrait du [film](http://www.youtube.com/watch?v=5VSuCtebBT0), toujours propice à la _détente_. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="137">
<author>superpromotion</author>
<date>2008-08-23T18:31:56.156184Z</date>
<msg>un savant melange de hardrock et jeu video venant de [suede](http://www.machinaesupremacy.com/), un morceau tiré du jeu Jets'n'Guns, seule la bande son de ce jeu est intéressante</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="135">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-22T09:41:37.758146Z</date>
<msg>Le titre nous raconte : "L'idiot est heureux". Relaxant. &lt;http://silencide.free.fr/&gt;. </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="126">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-08-21T12:52:44.503738Z</date>
<msg>Le tube planétaire de Björk conserve sa jolie tristesse en version 8bit, par [The Hunt For Yoshi]( http://www.myspace.com/thehuntforyoshi). (Parallèlement, les autres morceaux du groupes sont plutôt teintés de joie.)  </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="114">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-19T13:19:30.901839Z</date>
<msg>Sorti il y a bien longtemps chez (feu) [Byte Burger Records](http://byteburger.free.fr). De belles montées, un son qui gratte et des mélodies sympathiques. L'album est téléchargeable dans son intégralité chez [archive.org](http://www.archive.org/details/BB02-lavomaflex---coloriage-ep) (ainsi que la [majorité du catalogue du label](http://www.archive.org/details/byteburger)).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="112">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-08-19T10:56:16.853960Z</date>
<msg>Je ne savais pas que Eurythmics avais fait une reprise de [Francoise Hardy]( http://www.youtube.com/watch?v=rQdyaeS1rwQ) en 85.
Synthéthique et dansable !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="111">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-18T10:29:09.610082Z</date>
<msg>Ninahagenesque ? Tout ce que j'ai pu dénicher : &lt;http://www.bide-et-musique.com/artist/3248.html&gt;. En tout cas j'aime beaucoup !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="110">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-08-18T10:10:12.424686Z</date>
<msg>Très belle reprise d’ Adélaïde de Arnold Turboust &amp; Zabou par l’excellente [Kumisolo]( http://kumisolo.com/) en duo avec Momus.  Le [Clip]( http://www.youtube.com/watch?v=WzMy8GrMCpQ) tout en boucles flous et cheveux aux vent, propose une autre version du morceau.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="109">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-08-14T08:25:41.180172Z</date>
<msg>Sur les 6 nouveaux titres de l’ultra productif Melodik Pimpon, j’ai retenu celui-ci. Encore un thème profond pour le Poète Belge : les chaussettes de tennis à rayures. Une instru un peu plus calme qu’à son habitude, très 80’s (un peu cradingue quand même) mais qui donne furieusement envie de taper un sprint sur le dancefloor.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="108">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-12T13:01:19.528814Z</date>
<msg>On trouve toujours des choses intéressantes en allant flâner du côté de chez [Yan](http://www.egotwister.com/wordpress/?cat=5). Ce coup-ci, un [artiste](http://www.myspace.com/pseudonippon1984) dont je trouve qu'il porte très bien son nom, sans vraiment savoir pourquoi.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="107">
<author>bozoo</author>
<date>2008-08-08T18:54:09.640326Z</date>
<msg>Un petit morceau de [Josstintimberlake](http://josstin.dmusic.com/) que l'on peut retrouver sur le net-label [Gainlad](http://gainlad.com/).Un seul mot à dire : David Guetta n'a qu'à se tenir sage !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="106">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-08T16:03:16.675615Z</date>
<msg>Bien que j'en sois l'interprète, le morceau est vraiment très réussi. Instrumentation magistrale de [Sidabitball](http://www.sidabitball.com). Il est aussi possible d'écouter le morceau sans les paroles, accompagné d'autres chouettes reprises gameboy de morceaux rock : &lt;http://www.lastfm.fr/music/SIDABITBALL/Rock&gt;.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="102">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-08T10:54:36.581422Z</date>
<msg>Une cover pour changer, mais là je dois bien avouer que je préfère le morceau original. Pioché chez [Butter Team](http://www.butterteam.com/2008/08/2-dogs-1-cup-sfw.html), l'artiste c'est [Unicorn Dream Attack](http://www.myspace.com/unicorndreamattack). Le reste des morceaux est dans la veine 8bit-mignon-de-bonne-qualité.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="97">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-07T09:25:34.333198Z</date>
<msg>[Télématisé](http://36-15-moog.blogspot.com/2008/07/harry-thumann-andromeda-1982.html) chez 36-15 MOOG : un morceau cathartique ? L'artiste se nomme [Harry Thumann](http://en.wikipedia.org/wiki/Harry_Thumann) et le reste de l'album est excellent.
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="96">
<author>bozoo</author>
<date>2008-08-06T17:15:05.023112Z</date>
<msg>[Antiulcéreuse](http://festenparty.pastis-hosting.net) nous propose "[Tonylight](http://www.myspace.com/microtony) - Good Save 8bit" et nous dit : " Un hommage déjanté aux Sex Pistols, c'est un scandale!"</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="95">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-06T15:27:55.801725Z</date>
<msg>Visité sur les bons conseils de [Altoclark](http://www.myspace.com/altoclark), [le blog de Freddy Pogo](http://freddypogo.blogspot.com/) déterre les vieilleries ninjatune. L'occasion de se repasser un coup de [Clifford Gilberto](http://www.ninjatune.net/ninja/artist.php?id=19), toujours accompagné de ses jazzmen à quatre bras (ou plus).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="94">
<author>bertier</author>
<date>2008-08-05T13:19:26.389500Z</date>
<msg>Jolie track moogesque, idéale pour une randonnée dans l'espace. D'autres morceaux de l'artiste à écouter ici : &lt;http://www.myspace.com/diskjokke&gt; (ça n'a malheureusement pas grand chose à voir).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="93">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-07-31T08:15:14.987626Z</date>
<msg>
Pendant que Bertier est au festival [microdisco summer splach 2008](http://www.microdisco.de/events.htm) je vous propose ça :
On est un peu chez john carpenter ici, mais peut être en plus léger, moins angoissant. En tout cas j’aimerais l’écouter sur le bord de la piscine. D’autres morceaux qui n’ont rien à voir mais très beaux aussi, en écoute [ici](http://www.myspace.com/lesubmersible)
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="92">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-07-29T08:04:29.287164Z</date>
<msg>C’est stupide (comme le précise le titre), court mais tellement efficace ! Un artiste de l’écurie [musique de merde](http://www.myspace.com/musiquedemerde  ) !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="91">
<author>chaton-pute</author>
<date>2008-07-28T14:16:54.809859Z</date>
<msg>Invité par Bertier Himself sur Musique Approximative, je vous propose de rentrer de pied ferme dans l’été avec un nouveau morceau de [jacques Cochise](http://www.myspace.com/jacquescochise), entre italo disco, new wave et que sais-je encore...
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="88">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-28T11:00:58.574516Z</date>
<msg>Tout frais sorti de ma boîte mail, envoyé par Jacky Durand (of [renardo](http://www.myspace.com/renardocrew) fame) en personne. Revoloutzione ! Revoloutzione ! </msg>
</logentry>
<logentry
   revision="87">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-28T10:04:32.156716Z</date>
<msg>Gentiment recommandé par [last.fm](http://www.last.fm) : 
[Ceylán](http://www.last.fm/music/Ceyl%C3%A1n). Je n'aime pas vraiment les autres morceaux disponibles, mais cette track moogesque est assez plaisante.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="86">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-25T09:36:43.926974Z</date>
<msg>Du C64 pour les bûcherons. &lt;http://www.huoratron.com&gt;. Voir aussi le [clip](http://www.youtube.com/watch?v=PPwCmhvmHeM) du morceau, assez terrifiant.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="85">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-24T12:29:48.672788Z</date>
<msg>On touche à la perfection. En bonus, un [Michel Sardou qui clignote](http://bozoo.pastis-hosting.net/forum/discussion/788/conemara-megatrance-mix/).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="84">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-23T14:07:27.290762Z</date>
<msg>[Labelable](http://ikioma.info/labelable/) s'est donné pour mission de créer de nouveaux genres musicaux. Et on peut dire que l'_Italo-Gabber_ est promis à un bel avenir. Petit faible aussi pour le [_Crustafari_](http://www.archive.org/download/crustafari/crustafari.mp3). Encore une fois, merci à [Sidabitball](http://www.sidabitball.com) pour le tuyau !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="83">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-21T16:45:56.782995Z</date>
<msg>[goto80](http://www.myspace.com/goto80) + un c64 + un micro. [Sidabitball](http://www.sidabitball.com) me dit : "tu vas adorer" et il a bien raison. C'est aussi l'occasion de découvrir le superbe projet de musique et de vidéo &lt;http://blog.internet2008.se/&gt;.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="82">
<author>bozoo</author>
<date>2008-07-19T13:14:18.656532Z</date>
<msg>Un petit [module amiga](http://fr.wikipedia.org/wiki/Module_(musique)) de la musique Born Slippy de Underworld qui était dans la bande son de Trainspotting. En quelques mots "Tout simplement magnifique".</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="81">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-16T15:49:14.957381Z</date>
<msg>rha. lovely.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="80">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-16T13:00:20.776740Z</date>
<msg>Issu de "My New Album" de [Yuppster](http://www.8bitpeoples.com/discography/by/yuppster). Son meilleur album à mes yeux, bourré de petites perles sonores.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="79">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-16T10:33:41.346051Z</date>
<msg>Judicieusement suggéré par l'ami [Glafouk](http://glafoukonline.free.fr/). Ça pop et ça rock à tout va !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="76">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-12T20:08:14.041256Z</date>
<msg>Amour de jeunesse. Beaucoup moins bien depuis qu'elle a décidé d'avoir des enregistrements propres.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="74">
<author>bozoo</author>
<date>2008-07-12T08:12:34.041497Z</date>
<msg>[Vicky Pollard](http://www.myspace.com/vickypolardband) et son booty démtentiel.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="73">
<author>bozoo</author>
<date>2008-07-11T20:42:59.677486Z</date>
<msg>Je viens tous juste de me faire réveiller par une reprise de  _Where Is My Mind_ du label [Rockabye Baby!] (http://www.rockabyebabymusic.com/)  spécialisé dans les berceuses rock. "Ca me donnerait presque envie de faire des gamins ..."</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="70">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-11T05:25:11.022566Z</date>
<msg>Comment dire ? Sensuel ? Pour les camarades codeurs susceptible de lire ce message : rien à voir avec [GoF](http://en.wikipedia.org/wiki/Gang_of_Four_(software)) :P</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="68">
<author>bozoo</author>
<date>2008-07-11T03:06:06.959771Z</date>
<msg>Tout droit tiré du dernier 45 tours sorti sur [Uhh Records](http://www.myspace.com/uhhrec). C'est japonais.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="66">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-11T02:10:38.064545Z</date>
<msg>[Rozette](http://www.last.fm/user/grainedecel/) nous dit de cette excellente reprise : "c'est un hymne à la laïcité. voilà !".
</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="63">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-10T21:45:49.494369Z</date>
<msg>Bientôt chez [Da! Heard It Records](http://www.daheardit-records.net). On me dit à ma gauche : "un road trip dans space mountain sous amphétamines". &lt;http://www.myspace.com/guyoml&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="62">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-10T21:33:16.403078Z</date>
<msg>Toujours en association avec l'ami Bozoo : piqué sur le [myspace de l'artiste](http://www.myspace.com/niwouinwouin), on le retrouvera bientôt chez [Egotwister](http://www.egotwister.com/).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="60">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-10T20:56:07.513654Z</date>
<msg>J'accueille ce soir un invité de marque : [Bozoo](http://bozoo.pastis-hosting.net/). Et il nous dit à propos de ce morceau : "Imaginez [Neoangin](http://www.myspace.com/neoangin) enfermé dans un zoo". Tout cela est issu d'une toute neuve release libre sortie conjointement par [Proot Records](http://prootrecords.free.fr/) et [Bedroom Research](http://www.bedroomresearch.com/). &lt;http://bozoo.pastis-hosting.net/forum/discussion/838/new-bedroom-research-releases-dino-felipe-thiaz-itch/&gt;.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="59">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-09T10:08:29.521629Z</date>
<msg>De la pop de traviole, avec un synthé magique. &lt;http://www.myspace.com/goodbyetheband&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="58">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-09T10:03:34.487387Z</date>
<msg>De la gameboy. Très bon en live.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="57">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-09T09:59:51.801122Z</date>
<msg>Trouvé chez [WFMU](http://blog.wfmu.org/freeform/2008/07/free-music-arch.html). Encore de la pop trafiquée. Notez la chouette introduction d'une gameboy sur la fin du morceau, ça donne envie de le mixer :)</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="56">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-08T10:51:56.812029Z</date>
<msg>C'est la récré les enfants. De la pop gentiment trafiquée.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="55">
<author>bertier</author>
<date>2008-07-02T09:04:17.291138Z</date>
<msg>Trouvé chez [Baia Boy](http://baiaboy.blogspot.com/), sur une compilation intitulée "Mutant Disco - A Subtle Dislocation of the Norm".</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="54">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-27T14:51:26.453967Z</date>
<msg>Un des membres du groupe dit très joliment : "C'est aussi vrai que c'est de l'électro où il ne faut compter que jusqu'à 4 mais il y a tellement de façons de compter jusqu'à 4.". &lt;http://www.myspace.com/thisisorganico&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="53">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-27T10:17:15.667122Z</date>
<msg>Paul Durango, en plus de maintenir un excellent [blog musical](http://pauldurango.blogspot.com/), produit de très beaux [morceaux](http://pauldurango.blogspot.com/2008/06/paul-durango-few-tracks-june-2008.html).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="52">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-27T08:24:04.900054Z</date>
<msg>Medley très bien vu, par [Machin Bizarre](http://www.myspace.com/machinbizarre) qui fait au par ailleurs de l'excellente musique. Elle collabore en ce moment avec [Jacques Cochise](http://www.cochise.canalblog.com), ça promet. Au passage, vous pouvez profiter de l'esprit brillant de Cindy Sander : &lt;http://ecrans.fr/Une-53e-artiste-contre-le,4500.html&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="51">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-26T10:22:38.764270Z</date>
<msg>Du synthé, du synthé, du synthé.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="50">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-24T13:59:06.561586Z</date>
<msg>Un synthé et une ligne de percu des plus engageante + un refrain à la dan deacon et une voix qui va dans tous les sens. chouette alors !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="49">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-24T08:00:49.659565Z</date>
<msg>Via le [Assblog](http://assblaster.free.fr/assblog/index.php?title=sukia_a_cappella_christian_death_metal&amp;more=1&amp;c=1&amp;tb=1&amp;pb=1) - où on peut trouver l'excellent clip du morceau. Relents de B52's et de Liaisons Dangereuses, mais ça date de 1996. L'album s'appelle "Rencontres du Troisième Sexe"...</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="48">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-23T10:49:33.454740Z</date>
<msg>Une reprise comme je les aime. Sans compter que j'ai toujours eu un grand faible pour Queen. Extrait du très chouette EP [Street Beat 79](http://www.boomkat.com/item.cfm?id=33279).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="47">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-21T10:00:08.817129Z</date>
<msg>Pour accompagner la fête de la musique, un morceau du premier groupe à avoir eu un site internet. Et en plus les paroles sont magnifiques.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="45">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-20T16:07:01.505761Z</date>
<msg>Ah tiens, [DJ Scotch Egg](http://www.myspace.com/djscotchegg) se met au jazz ?</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="41">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-20T08:17:58.431366Z</date>
<msg>Découvert il y a bien longtemps sur &lt;http://www.micromusic.net&gt; (le [groupe](http://www.superargo.com/) n'existe même plus je crois). 

J'ai toujours bien aimé le morceau, surtout pour le passage pop du milieu.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="40">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-19T14:03:11.611823Z</date>
<msg>C'est beau le polonais, non ? Sur les [conseils](http://bozoo.pastis-hosting.net/forum/discussion/735/un-ouiedire-polonais/#Item_16) de [ubunoir](http://istotassaca.blogspot.com/). merci ubu !</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="39">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-19T09:21:06.308753Z</date>
<msg>Et puisqu'aujourd'hui je suis à Lyon, un morceau du folklore local.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="36">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-18T19:45:46.489896Z</date>
<msg>Une très méconnue reprise de Julien Clerc de la très méconnue compilation [paris_hq microcontest #1](http://parishq.net/contests/number_one/).</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="34">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-18T19:13:44.373128Z</date>
<msg>
*   &lt;http://www.ecrans.fr/Loi-Creation-et-Internet-Conseil-d,4382.html&gt;
*   &lt;http://www.lemonde.fr/web/chat/0,46-0@2-651865,55-1059643,0.html&gt;
*   &lt;http://contrejournal.blogs.liberation.fr/mon_weblog/2008/06/les-fantasmes-d.html&gt;
*   &lt;http://www.ecrans.fr/Loi-antipiratage-Albanel-sur-la,4413.html&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="26">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-18T13:49:14.471881Z</date>
<msg>Étrange groupe des années 70, potes avec les Residents. Découvert grâce à [The Brain](http://thebrain.lautre.net) (comme c'est original). &lt;http://www.turkeyworld.org/renaldoloaf/&gt;</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="21">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-18T09:54:43.019424Z</date>
<msg>Ça aurait du être du métal dès le départ (d'ailleurs le morceau a été créé pour figurer sur la bande originale d'un film d'horreur avant de se retrouver sur Flashdance).

À écouter aussi de Carnival In Coal : leur reprise easy listening du Definitely Hostile de Pantera.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="20">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-18T08:37:11.322911Z</date>
<msg>À écouter en famille. Le reste est disponible sur http://reveuse182.free.fr.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="15">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-17T16:29:43.080484Z</date>
<msg>Ils ont su trouver l'équilibre entre dance et métal fm progressif. Grâces leurs soient rendues.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="11">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-17T08:38:44.986265Z</date>
<msg>Art Interface - Wardance - 1984. "There's nowhere to hide from the next world war" - http://tinyurl.com/6xmcem - bisous.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="6">
<date>2008-06-10T14:51:47.444285Z</date>
<msg>Ça me rappelle la musique d'un dessin animé avec des mousquetaires-chiens sur FR3.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="4">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-10T10:27:37.703832Z</date>
<msg>Très chouette morceau de "Der Kunstlische Dilletant". Pas réussi à en trouver d'autres jusqu'à maintenant.</msg>
</logentry>
<logentry
   revision="2">
<author>bertier</author>
<date>2008-06-10T09:50:01.501401Z</date>
<msg></msg>
</logentry>
</log>
